{
    "country": "lt",
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.vz.lt"
            },
            "author": "Kamil\u0117 Gineikait\u0117, Liucija Zubrut\u0117",
            "title": "Infografika: kiek raket\u0173 liko Rusijai - Verslo \u017einios",
            "description": "Rusijai nesiliaujant raketomis atakuoti Ukrainos civilinius bei energetikos objektus, ukrainie\u010diai bando \u012fvertinti agresoriaus didelio tikslumo raket\u0173 sand\u0117l\u012f.",
            "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2022/11/26/infografika-kiek-raketu-liko-rusijai",
            "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/vz/20221126/PREMIUM/221129636/AR/img.jpg&logo=/img/watermark/premium.gif",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:38:44Z",
            "content": "Rusijai nesiliaujant raketomis atakuoti Ukrainos civilinius bei energetikos objektus, ukrainieiai bando vertinti agresoriaus didelio tikslumo raket sandl.\r\ni savait Ukrainos gynybos ministerija pavie\u2026 [+318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lrytas.lt"
            },
            "author": "Made in Vilnius",
            "title": "\u0160e\u0161tadien\u012f \u2013 poky\u010diai Vilniaus gatv\u0117se: kursuos traukinukas, lauks nemokamas vie\u0161asis transportas, bus eismo ribojim\u0173 - Lrytas.lt",
            "description": "Jubiliejiniams metams skirta pagrindin\u0117 miesto egl\u0117 atrodys kaip trij\u0173 auk\u0161t\u0173 tortas, papuo\u0161tas 700 \u017evaku\u010di\u0173.",
            "url": "https://www.lrytas.lt/auto/saugus-eismas/2022/11/26/news/sestadieni-pokyciai-vilniaus-gatvese-kursuos-traukinukas-lauks-nemokamas-viesasis-transportas-bus-eismo-ribojimu-25298851",
            "urlToImage": "https://media.lrytas.lt/images/2022/11/26/092116135-99b3f714-a1a9-47ed-8ecc-9c10397abbc8.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:27:00Z",
            "content": "Jubiliejiniams metams skirta pagrindin miesto egl atrodys kaip trij auk\u0161t tortas, papuo\u0161tas 700 vakui.\r\nKad \u0161vent pasiekti ir i\u0161 jos sugrti namo bt lengviau, vie\u0161asis transportas kursuos ilgiau, kai \u2026 [+5141 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lrytas.lt"
            },
            "author": "Lrytas.lt",
            "title": "Analitikai: Kremlius rengia s\u0105moksl\u0105, kuriuo likviduos A. Luka\u0161enk\u0105 - Lrytas.lt",
            "description": "Rusijos prezidento Vladimiro Putino, gr\u012f\u017eusio i\u0161 paskutinio Kolektyvinio saugumo sutarties organizacijos (KSSO) auk\u0161\u010diausiojo lygio susitikimo, nurodymu Rusijos karin\u0117 \u017evalgyba artimiausiomis dienomis gali bandyti \u012fgyvendinti scenarij\u0173, pagal kur\u012f b\u016bt\u0173 \u012fvykdy\u2026",
            "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2022/11/26/news/analitikai-kremlius-rengia-samoksla-kuriuo-likviduos-a-lukasenka-25298586",
            "urlToImage": "https://media.lrytas.lt/images/2022/11/26/085556756-9b7d1c61-01bb-4878-91cd-a6a564003d36.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:02:00Z",
            "content": "Rusijos prezidento Vladimiro Putino, grusio i\u0161 paskutinio Kolektyvinio saugumo sutarties organizacijos (KSSO) auk\u0161iausiojo lygio susitikimo, nurodymu Rusijos karin valgyba artimiausiomis dienomis gal\u2026 [+1861 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Delfi.lt"
            },
            "author": "DELFI",
            "title": "Politikos technologas: pana\u0161u, kad Putinas vald\u017eioje i\u0161silaikys iki 2024 met\u0173 - DELFI",
            "description": "Nors Rusijos politinis elitas ir suvokia, jog Vladimiro Putino prad\u0117tas karas vis\u0105 \u0161al\u012f, o taip pat ir juos veda pra\u017e\u016bties keliu, greitai perversmo Kremliuje neverta tik\u0117tis, sako buv\u0119s V. Putino kalb\u0173 ra\u0161ytojas, politikos technologas ir politologas Abasas Ga\u2026",
            "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/politikos-technologas-panasu-kad-putinas-valdzioje-issilaikys-iki-2024-metu.d?id=91805175",
            "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/putino-palaikytojai-89855163.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:33:15Z",
            "content": "Jis pastebi, kad Rusijoje tarp suvokimo ir reali veiksm egzistuoja itin plati praraja. Nors valdantysis politinis bei karinis elitas ir suvokia susidariusios padties, situacijos, kuri vis al stm V. P\u2026 [+416 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.vz.lt"
            },
            "author": "Lukas Blekaitis",
            "title": "Vystytojai, pasiruo\u0161kite: kvie\u010dia atrakinti Klaip\u0117dos NT rink\u0105, bet teks pasiimti daug rakt\u0173 - Verslo \u017einios",
            "description": "Nekilnojamojo turto (NT) pl\u0117totojai kvie\u010diami nepraleisti galimyb\u0117s i\u0161bandyti Klaip\u0117d\u0105, es\u0105 b\u016bsto poreikis artimiausiais metais smarkiai i\u0161augs. Vis d\u0117lto uostamiestyje jau dirbantis verslas persp\u0117ja apsi\u0161arvuoti kantrybe.",
            "url": "https://www.vz.lt/nekilnojamasis-turtas-statyba/2022/11/26/vystytojai-pasiruoskite-kviecia-atrakinti-klaipedos-nt-rinka-bet-teks-pasiimti-daug-raktu",
            "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/vz/20221126/PREMIUM/221129639/AR/img.jpg&logo=/img/watermark/premium.gif",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:31:53Z",
            "content": "Nekilnojamojo turto (NT) pltotojai kvieiami nepraleisti galimybs ibandyti Klaipd, es bsto poreikis artimiausiais metais smarkiai iaugs. Vis dlto uostamiestyje jau dirbantis verslas perspja apsiarvuot\u2026 [+371 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Basketnews.lt"
            },
            "author": "Lukas Malinauskas",
            "title": "Reakcija per 48 valandas: \u201e\u017dalgiris\u201d pademonstravo stubur\u0105 Valensijoje / Naujienos - Basketnews.lt - basketnews.lt",
            "description": "Kazys Maksvytis sud\u0117j\u0119s abi rankas tarsi meld\u0117si \u017ei\u016br\u0117damas \u012f Keenan\u0105 Evans\u0105, praleidus\u012f pirm\u0105j\u012f Klemeno Prepeli\u010diaus taikl\u0173 trita\u0161k\u012f. Slov\u0117nas ...",
            "url": "https://www.basketnews.lt/news-181474-reakcija-per-48-valandas-zalgiris-pademonstravo-stubura-valensijoje.html",
            "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-368432-any1000x1000.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:26:00Z",
            "content": "Vitorijoje neskmingai suaids Rolands mits ir Ignas Brazdeikis ukr komand treiajame klinyje. Keenanas Evansas ketvirtajame ketvirtyje sumet 8 i 18 savo tak. \u201ealgiris\u201c po 20 tak pralaimjimo prie \u201eBasko\u2026 [+6884 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "15min.lt"
            },
            "author": "Norvydas Davalga",
            "title": "Grei\u010diausias SSD diskas? \u201eSamsung 990 Pro\u201c ap\u017evalga | Verslas | 15min.lt - 15min",
            "description": "2011-aisiais i\u0161leistas \u201eSamsung SSD 830\u201c nustat\u0117 naujus SSD rinkos standartus, o jo k\u016br\u0117jai s\u0117kmingai i\u0161silaik\u0117 vir\u0161\u016bn\u0117je iki pat \u0161i\u0173 dien\u0173. Yra nemenka eil\u0117 gamintoj\u0173, turin\u010di\u0173 plan\u0173 i\u0161 \u201eSamsung\u201c atimti kar\u016bn\u0105, tad naujojo \u201eSamsung 990 Pro\u201c paskirtis yra u\u017et\u2026",
            "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/mokslas-it/greiciausias-ssd-diskas-samsung-990-pro-apzvalga-1290-1970910",
            "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/OTI1eDQ4NCwsMTA2MDYzMCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9ODY4Mjc2OCZkYXRlPTIwMjIlMkYxMSUyRjI1LDI3MTk0MzgxNDY=/sis-ssd-zada-auksciausius-spartos-standartus-6380d1179f625.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:02:56Z",
            "content": "Nuo pat SSD disk gyvavimo pradios, \u201eSamsung\u201c produkcija buvo pats populiariausias pasirinkimas. Tokias pozicijas pavyko pasiekti karaliaujant patikimumo reiting ir veikimo greii lenteli virnse. Tam n\u2026 [+3788 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lrytas.lt"
            },
            "author": "Indr\u0117 Naureckait\u0117",
            "title": "Lapkrit\u012f rink\u0117jai negailestingai baud\u017eia net populiariausius politikus: keli i\u0161 j\u0173 \u2013 reiting\u0173 \u017eemumose - Lrytas.lt",
            "description": "Partij\u0173 reitingai \u2013 stabil\u016bs",
            "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2022/11/26/news/lapkriti-rinkejai-negailestingai-baudzia-net-populiariausius-politikus-keli-is-ju-reitingu-zemumose-25291502",
            "urlToImage": "https://media.lrytas.lt/images/2022/11/25/153344552-3168645e-4450-451b-9ce6-d817b4a1852b.png",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:30:00Z",
            "content": "Partij reitingai \u2013 stabils\r\nJeigu rinkimai Seim vykt kit sekmadien, juos laimt Lietuvos socialdemokrat partija (LSDP) \u2013 lapkrit u juos teig balsuosiantys 15 proc. apklaustj (14,9 proc. spal).\r\nAntroj\u2026 [+3480 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "15min.lt"
            },
            "author": "15min",
            "title": "Apklausa: krito gyventoj\u0173 palankumas Agnei Bilotaitei, Visvaldui Matijo\u0161ai\u010diui - 15min",
            "description": "Per m\u0117nes\u012f \u017eenkliai suma\u017e\u0117jo gyventoj\u0173 palankumas vidaus reikal\u0173 ministrei Agnei Bilotaitei ir Kauno merui Visvaldui Matijo\u0161ai\u010diui, rodo \u0161e\u0161tadien\u012f \u201eLietuvos ryto\u201c paskelbta \u201eVilmorus\u201c atlikta apklausa.",
            "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/apklausa-krito-gyventoju-palankumas-agnei-bilotaitei-visvaldui-matijosaiciui-56-1971072",
            "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTU0eDQzOSw5ODkxMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTg2ODM0NzgmZGF0ZT0yMDIyJTJGMTElMkYyNiwxODAxNDk3NTk1/agne-bilotaite-visvaldas-matijosaitis-6381bdaad71d9.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:20:24Z",
            "content": "Atsakydami klausim palankiai ar nepalankiai vertina konkret visuomens veikj, A.Bilotait teigiamai lapkrit vertino 19,5 proc. respondent, kai spal toki buvo 30 procent. Nepalanki vertinim padaugjo nuo\u2026 [+2073 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lrytas.lt"
            },
            "author": "Lrytas.lt",
            "title": "Internete pasklidusi \u0161ird\u012f verianti ukrainiet\u0117s nuotrauka paskatino M. Galkin\u0105 gerb\u0117jams atverti akis - Lrytas.lt",
            "description": "Daugelio \u017emoni\u0173 \u0161irdis suvirpinusioje nuotraukoje \u012fam\u017einta ukrainiet\u0117 mergait\u0117 degalin\u0117je Kijeve. \u010cia j\u0105 atve\u017e\u0117 t\u0117vai, nor\u0117dami prijungti mergait\u0117s gyvybei b\u016btin\u0105 inhaliatori\u0173 prie elektros tinklo. Namuose \u0161eima tokios galimyb\u0117s neturi d\u0117l nuolatini\u0173 Rusijos \u2026",
            "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/uzsienio-zvaigzdes/2022/11/26/news/internete-pasklidusi-sirdi-verianti-ukrainietes-nuotrauka-paskatino-m-galkina-gerbejams-atverti-akis-25291298",
            "urlToImage": "https://media.lrytas.lt/images/2022/11/25/124825501-1f7162b0-56df-42a5-bbd6-dd76771f0fea.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:15:00Z",
            "content": "Daugelio moni \u0161irdis suvirpinusioje nuotraukoje aminta ukrainiet mergait degalinje Kijeve. ia j atve tvai, nordami prijungti mergaits gyvybei btin inhaliatori prie elektros tinklo. Namuose \u0161eima toki\u2026 [+943 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Delfi.lt"
            },
            "author": "DELFI",
            "title": "Praeityje garsi atlik\u0117ja Sati dar kart\u0105 pakeit\u0117 vard\u0105: papasakojo, kuo dabar gyvena ir pasidalijo mintimis apie ateities planus - DELFI",
            "description": "Praeityje buvusi garsi atlik\u0117ja Sati Mackevi\u010di\u016bt\u0117, \u0161iandien pristatanti save Amayos vardu, pasakojo, kad dabar did\u017ei\u0105j\u0105 jos laiko dal\u012f u\u017eima meditacija. Vis d\u0117lto \u017einoma moteris turi plan\u0173 ir v\u0117l gr\u012f\u017eti \u012f scen\u0105 bei tikisi, kad artimoje ateityje pavyks rasti k\u2026",
            "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/praeityje-garsi-atlikeja-sati-dar-karta-pakeite-varda-papasakojo-kuo-dabar-gyvena-ir-pasidalijo-mintimis-apie-ateities-planus.d?id=91861545",
            "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/sati-mackeviciute-91861575.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:52:20Z",
            "content": "LNK televizijos laidoje KK2 penktadienis inoma moteris pasakojo, kad per savo gyvenimo metus yra jau pakeitusi kelis vardus. iuo metu ji pristato save kaip Amaya, veriant i angl kalbos Without illusi\u2026 [+2590 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Basketnews.lt"
            },
            "author": "BasketNews.lt",
            "title": "Valan\u010di\u016bn\u0105 ir \u201ePelicans\u201c sutriu\u0161kino lietuvio buv\u0119s klubas / Naujienos - Basketnews.lt - basketnews.lt",
            "description": "Jono Valan\u010di\u016bno sugr\u012f\u017eimas \u012f Memf\u012f gerokai apkarto. Naujojo Orleano \u201ePelicans\u201c (11-8) NBA lygoje patyr\u0117 a\u0161tunt\u0105j\u012f pralaim\u0117jim\u0105. Lietuvio ...",
            "url": "https://www.basketnews.lt/news-181465-valanciuna-ir-pelicans-sutriuskino-lietuvio-buves-klubas.html",
            "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-368491-any1000x1000.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:07:00Z",
            "content": "Valaninas surinko 4 takus, o \u201ePelicans\u201c 111:132 nusileido \u201eGrizzlies\u201c.Jono Valanino sugrimas Memf gerokai apkarto. Naujojo Orleano \u201ePelicans\u201c (11-8) NBA lygoje patyr atuntj pralaimjim.\r\nLietuvio klub\u2026 [+1885 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Krepsinis.net"
            },
            "author": null,
            "title": "Itin da\u017enai klyd\u0119s L.Jamesas vis tiek svariai prisid\u0117jo prie pergal\u0117s - krepsinis.net",
            "description": "Nacionalin\u0117je krep\u0161inio asociacijoje (NBA) pergal\u0119 i\u0161kovojo Los And\u017eelo Lakers (6/11) krep\u0161ininkai, kurie 105:94 (33:21, 26:20, 20:34,26;19) nugal\u0117jo San...",
            "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/itin-daznai-klydes-l-jamesas-vis-tiek-svariai-prisidejo-prie-pergales/323586",
            "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/89/58/5e/8f/89585e8fd65c9c493ccdd1562e4ab4d1.jpg?3.00.16",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:05:00Z",
            "content": "Nacionalinje krepinio asociacijoje (NBA) pergal ikovojo Los Andelo Lakers (6/11) krepininkai, kurie 105:94 (33:21, 26:20, 20:34,26;19) nugaljo San Antonijaus Spurs (6/14) ekip.\r\nNugaltojams Anthony D\u2026 [+1313 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "15min.lt"
            },
            "author": "Ana Dauk\u0161evi\u010d",
            "title": "\u201eKvailiai! Mes tik dar labiau j\u0173 neken\u010diame\u201c: rus\u0173 \u0161aldomi ukrainie\u010diai dalijasi netik\u0117tomis i\u0161gyvenimo pamokomis - 15min",
            "description": "\u201eM\u016bs\u0173 pozicija ta pati \u2013 be rus\u0173\u201c, \u2013 <i>15min </i>teig\u0117 Lvive su vyru gyvenanti Olga Fedotikova. \u201eBus tik blogiau\u201c, \u2013 persp\u0117ja Poltavos srityje esantis Jehoras Brailianas. Ukrainai laukiant sunkiausios \u017eiemos nuo Antrojo pasaulinio karo, <i>15min </i>pasikalb\u2026",
            "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/kvailiai-mes-tik-dar-labiau-ju-nekenciame-rusu-saldomi-ukrainieciai-dalijasi-netiketomis-isgyvenimo-pamokomis-57-1970808",
            "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzAyeDQ4OSwxMDIyMTM2LG9yaWdpbmFsLCxpZD04NjgyMTM2JmRhdGU9MjAyMiUyRjExJTJGMjUsMzk3NDQ1OTA1Mg==/be-elektros-palikti-ukrainieciai-6380acdb4bcce.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:03:51Z",
            "content": "Neturiu nei elektros, nei vandens, nei ildymo, taip prasideda daugelio 15min kalbint ukrainiei pasakojimas.\r\nNe iimtis ir urnalistas, politikos apvalgininkas J.Brailianas, uo metu gyvenantis Lubnuose\u2026 [+1192 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.vz.lt"
            },
            "author": "Agn\u0117 \u0160kultinait\u0117",
            "title": "JAV politikos padang\u0117je nauja Respublikon\u0173 \u017evaig\u017ed\u0117 \u2013 i\u0161silavin\u0119s ir ma\u017eiau dramati\u0161kas D. Trumpo atitikmuo - Verslo \u017einios",
            "description": "44 met\u0173 Floridos gubernatorius Ronas DeSantis gali pasigirti Jeilio ir Harvardo diplomais ir, daugelio j\u012f pa\u017e\u012fstan\u010di\u0173 asmen\u0173 teigimu, fotografine atmintimi. R. DeSantis ilgai steng\u0117si m\u0117gd\u017eioti D. Trump\u0105, o \u0161iuo metu, teigiama, kad b\u016btent \u0161is politikas gali s\u2026",
            "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2022/11/26/jav-politikos-padangeje-nauja-respublikonu-zvaigzde--issilavines-ir-maziau-dramatiskas-d-trumpo-atitikmuo",
            "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/vz/20221126/PREMIUM/221129651/AR/img.jpg&logo=/img/watermark/premium.gif",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:35:08Z",
            "content": "44 met Floridos gubernatorius Ronas DeSantis gali pasigirti Jeilio ir Harvardo diplomais ir, daugelio j pastani asmen teigimu, fotografine atmintimi. R. DeSantis ilgai stengsi mgdioti D. Trump, o iuo\u2026 [+508 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Krepsinis.net"
            },
            "author": null,
            "title": "D.Sabonio dvigubo dublio pergalei prie\u0161 lyderius nepakako - krepsinis.net",
            "description": "Nacionalin\u0117je krep\u0161inio asociacijoje (NBA) pralaim\u0117jim\u0105 patyr\u0117 Domanto Sabonio atstovaujama Sakramento Kings (10/8) ekipa.",
            "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/d-sabonio-dvigubo-dublio-pergalei-pries-lyderius-nepakako/323584",
            "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/28/4a/13/bf/284a13bfd512c2628c4872ce72a4d4ea.jpg?3.00.16",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:22:00Z",
            "content": "Nacionalinje krepinio asociacijoje (NBA) pralaimjim patyr Domanto Sabonio atstovaujama Sakramento Kings (10/8) ekipa.\r\nLietuvio klubas ivykoje 104:122 (22:36, 40:28, 22:30, 20:28) nusileido Bostono C\u2026 [+1971 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lrytas.lt"
            },
            "author": "Palmira Kelertien\u0117",
            "title": "Palmira: paskirkite \u0161i\u0105 dien\u0105 artimiesiems - Lrytas.lt",
            "description": "Sapnai i\u0161 penktadienio \u012f \u0161e\u0161tadien\u012f prana\u0161i\u0161ki. Gerai reg\u0117ti grybus, \u017euv\u012f, pauk\u0161\u010dius, kur nors plaukti, blogai \u2013 ugn\u012f, gyvates, sapne kirpti plaukus ar kitaip j\u0173 netekti.",
            "url": "https://www.lrytas.lt/gyvenimo-budas/horoskopai/2022/11/26/news/palmira-paskirkite-sia-diena-artimiesiems-25280248",
            "urlToImage": "https://media.lrytas.lt/images/2022/11/24/143632165-422944ba-7d3d-42c3-9761-c69fc731d4cd.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T03:30:00Z",
            "content": "Sapnai i\u0161 penktadienio \u0161e\u0161tadien prana\u0161i\u0161ki. Gerai regti grybus, uv, pauk\u0161ius, kur nors plaukti, blogai \u2013 ugn, gyvates, sapne kirpti plaukus ar kitaip j netekti.\r\nBlogas enklas: netyia sudauyti stikl\u2026 [+2400 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Delfi.lt"
            },
            "author": "DELFI",
            "title": "Sinoptikai \u012fsp\u0117ja ruo\u0161tis: snigs visoje Lietuvoje, o kai kur \u2013 itin smarkiai - DELFI",
            "description": "\u0160e\u0161tadien\u012f i\u0161 \u017eemyno gilumos \u012f Lietuv\u0105 \u012fsibraus sniego banga. Jau nuo pat ryto rytiniame ir pietiniame \u0161alies pakra\u0161tyje prad\u0117s snigti. Iki vakaro krituliai, daugiausia sniegas, i\u0161plis beveik po visus regionus, tik ar\u010diau Baltijos jie nepasirodys.",
            "url": "https://www.delfi.lt/projektai/kaledos/sinoptikai-ispeja-ruostis-snigs-visoje-lietuvoje-o-kai-kur-itin-smarkiai.d?id=91861717",
            "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/sarma-ziema-gamta-sniegas-speigas-saltis-vilniaus-gamta-91841645.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T22:01:00Z",
            "content": "Intensyviausiai snigs Vilniaus, Panevio ir Utenos apskrityse. Kai kuriose vietovse numatomas plikledis, galima silpna lijundra. Matomum vietomis blogins snygis ir rkas. Vjas iliks silpnas, nepastovio\u2026 [+523 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "15min.lt"
            },
            "author": "15min",
            "title": "Lietuvi\u0173 sankirtoje Eurolygoje \u2013 pergalingos \u0160aro vyr\u0173 ta\u0161k\u0173 lenktyn\u0117s su \u201eBaskonia\u201c - 15min",
            "description": "Tris k\u0117linius ta\u0161kas \u012f ta\u0161k\u0105 su Vitorijos \u201eBaskonia\u201c (5-5) kovojusi \u201eBarcelona\u201c (7-3) reikalus sutvark\u0117 per paskutin\u012f ketvirt\u012f. \u0160ar\u016bno Jasikevi\u010diaus komanda s\u0117kming\u0105 dvigub\u0105 savait\u0119 Eurolygoje u\u017ebaig\u0117 pergale 96:84 (22:22, 30:26, 24:25, 20:11).",
            "url": "https://www.15min.lt/24sek/naujiena/eurolyga/lietuviu-sankirtoje-eurolygoje-pergalingos-saro-vyru-tasku-lenktynes-su-baskonia-1362-1970996",
            "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNjAyeDM3Nyw2MTYxNjUsb3JpZ2luYWwsLGlkPTg1NjIwMjgmZGF0ZT0yMDIyJTJGMDklMkYyNiw0MjQ2ODc5ODcy/sarunas-jasikevicius-63314bd90f860.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T21:33:00Z",
            "content": "\u201eBarcelona\u201c turjo sunki prajusi savait, kurioje krito ir prie Stambulo \u201eAnadolu Efes\u201c, ir vietiniame fronte prie Badalonos \u201eJoventut\u201c, bet dabar arno Jasikeviiaus kariauna gali ypsotis.\r\nKatalonijos \u2026 [+1618 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Krepsinis.net"
            },
            "author": null,
            "title": "Per paskutin\u0119 minut\u0119 persvar\u0105 v\u0117jais paleidusi \u201eAS Monaco\u201c vos palau\u017e\u0117 Miuncheno ekip\u0105 - krepsinis.net",
            "description": "&nbsp;",
            "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/per-paskutine-minute-persvara-vejais-paleidusi-as-monaco-vos-palauze-miuncheno-ekipa/323579",
            "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/26/1a/21/99/261a219921c220b1dd7f7a241439b812.jpg?3.00.16",
            "publishedAt": "2022-11-25T20:07:00Z",
            "content": "Donato Motiejno atstovaujama Monako AS Monaco (7/3) komanda Eurolygoje ibarst pranaum, bet gro pergali keli ir namuose 80:79 (17:14, 17:19, 19:17, 27:29) veik Miuncheno Bayern (3/7) klub.\r\nAS Monaco \u2026 [+2055 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.lrt.lt"
            },
            "author": "LRT TELEVIZIJOS laida \u201eLaba diena, Lietuva\u201c, LRT.lt",
            "title": "Urbonait\u0117: Grubliausko prisijungimas prie socdem\u0173 yra partin\u0117s sistemos kastracija - LRT",
            "description": "Klaip\u0117dos miesto meras Vytautas Grubliauskas prisijung\u0117 prie Lietuvos socialdemokrat\u0173 partijos (LSDP) ir su \u0161ia partija \u017eada v\u0117l kandidatuoti \u012f merus. Mykolo Romerio universiteto lektor\u0117, politolog\u0117 Rima Urbonait\u0117 LRT TELEVIZIJOS laidoje \u201eLaba diena, Lietuva\u201c\u2026",
            "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1830595/urbonaite-grubliausko-prisijungimas-prie-socdemu-yra-partines-sistemos-kastracija",
            "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2022/11/14/1382861-7231-1287x836.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T18:15:00Z",
            "content": "Klaipdos miesto meras Vytautas Grubliauskas prisijung prie Lietuvos socialdemokrat partijos (LSDP) ir su ia partija ada vl kandidatuoti merus. Mykolo Romerio universiteto lektor, politolog Rima Urbon\u2026 [+2604 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lrytas.lt"
            },
            "author": "Lrytas.lt",
            "title": "Spektaklio premjeroje \u2013 kviestin\u0117 publika: rinkosi \u012f nauj\u0105 nacionalinio dramos teatro sal\u0119 - Lrytas.lt",
            "description": "Naujoje dramos teatro sal\u0117je kviestiniai\u00a0sve\u010diai\u00a0steb\u0117jo\u00a0pagal George\u2018o Orwello apysak\u0105 Rimanto Kmitos pastatyt\u0105\u00a0\u201eGyvuli\u0173 \u016bkis. XXI am\u017eius\u201c spektaklio premjer\u0105.",
            "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/veidai-ir-vardai/2022/11/25/news/spektaklio-premjeroje-kviestine-publika-rinkosi-i-nauja-nacionalinio-dramos-teatro-sale-25294515",
            "urlToImage": "https://media.lrytas.lt/images/2022/11/25/172540608-3dd9683a-cc64-4027-8836-b2cb883c9090.png",
            "publishedAt": "2022-11-25T17:29:00Z",
            "content": "Naujoje dramos teatro salje kviestiniai\u00a0sveiai\u00a0stebjo\u00a0pagal George\u2018o Orwello apysak Rimanto Kmitos pastatyt\u00a0\u201eGyvuli kis. XXI amius\u201c spektaklio premjer.\r\nTai \u2013 spektaklis spektaklyje. Krinys prasideda\u2026 [+470 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "15min.lt"
            },
            "author": "15min",
            "title": "Kaune su\u017eibo Kal\u0117d\u0173 egl\u0117: \u017evaig\u017ed\u0117tas \u010ciurlionio skliautas priviliojo t\u016bkstantin\u0119 mini\u0105 - 15min",
            "description": "Penktadien\u012f Kaun\u0105 apgaub\u0117 Kal\u0117d\u0173 dvasia \u2013 mieste suspindo M.K.\u010ciurlionio paveiksl\u0173 motyvais ir \u0161imtais \u017evaig\u017ed\u017ei\u0173 puo\u0161ta \u017ealiaskar\u0117. \u0160ventiniuose kupoluose \u012fsik\u016br\u0117 kal\u0117dinis miestelis, gatv\u0117se su\u017eibo t\u016bkstan\u010diai lempu\u010di\u0173, o \u012f Rotu\u0161\u0117s aik\u0161t\u0119 supl\u016bdo minios kau\u2026",
            "url": "https://www.15min.lt/zmones/naujiena/lietuva/kaunas-laukia-egles-iziebimo-ciurlionio-stebuklas-zvaigzdziu-sou-ir-kaunieciu-minia-1050-1970978",
            "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODkyeDU4Miw2MTYxNzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTg2ODMzMDImZGF0ZT0yMDIyJTJGMTElMkYyNSwxMzQ4NjUwODkx/renginio-akimirkos-63810f319603b.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T17:27:31Z",
            "content": "Kaune iebta auksinmis vaigdmis tviskanti Kald egl. iemet iebimo renginys \u2013 kitoks nei anksiau. Suibusios aliaskars nepalydjo fejerverkai, o po pernai vykusio incidento, kai Kauno egl buvo padegta, pr\u2026 [+2345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diena.lt"
            },
            "author": null,
            "title": "Teisininkas apie \u201esutikimo seksui\u201c \u012fstatym\u0105: \u017emogus gali b\u016bti nekaltas, bet jis s\u0117s \u012f kal\u0117jim\u0105 | KaunoDiena.lt - Kauno diena",
            "description": "",
            "url": "https://kauno.diena.lt/naujienos/lietuva/salies-pulsas/teisininkas-apie-sutikimo-seksui-istatyma-zmogus-gali-buti-nekaltas-bet-jis-ses-i-kalejima-1104099",
            "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/hgggxx_1_1_1.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T16:42:00Z",
            "content": "Politik idja dl sutikimo lytiniams santykiams Seime gauna pagreit ir Laisvs frakcijos nar Morgana Daniel registravo Baudiamojo kodekso pataisas. Jomis, norint lyti\u0161kai santykiauti, turt bti ai\u0161kiai i\u2026 [+3396 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Delfi.lt"
            },
            "author": "DELFI; Maciej Martewicz, Arne Delfs",
            "title": "Lenk\u0173 \u017einiasklaida apie netik\u0117t\u0105 pra\u0161ym\u0105 Vokietijai: nedovanotina klaida - DELFI",
            "description": "Dienra\u0161tis \u201eRzeczpospolita\u201c Lenkijos lyderi\u0173 pasi\u016blym\u0105 pavadino \u0161okiruojan\u010diu. \u201eBaisiausio karo nuo 1945-\u0173j\u0173 kontekste tai nedovanotina klaida\u201c, \u2013 ra\u0161o dienra\u0161\u010dio redaktoriaus pavaduotojas.",
            "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/lenku-ziniasklaida-apie-netiketa-prasyma-vokietijai-nedovanotina-klaida.d?id=91852695",
            "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/rusijos-karas-pries-ukraina-91770515.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T13:54:13Z",
            "content": "Vokietijos gynybos ministr atmet netikt Lenkijos praym emoras tipo Patriot raketas nusisti Vakar Ukrain ir paaikino, kad toks ingsnis turi bti suderintas NATO lygmeniu.\r\nPraymas, apie kur treiadien p\u2026 [+32 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Delfi.lt"
            },
            "author": "DELFI",
            "title": "Nuo kit\u0173 met\u0173 did\u017ei\u0173j\u0173 miest\u0173 gyventojams brangsta vanduo - DELFI",
            "description": "\u0160iandien Valstybin\u0117 energetikos reguliavimo taryba (VERT) patvirtino naujus UAB \u201eVilniaus vandenys\u201c ir AB \u201eKlaip\u0117dos vanduo\u201c paslaug\u0173 tarifus, kurie \u012fsigalios nuo sausio. Kauno gyventoj\u0173 poky\u010diai laukia nuo vasario. Kaip skai\u010diuoja asociacija \u201eVandens j\u0117ga\u201c, \u2026",
            "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/nuo-kitu-metu-didziuju-miestu-gyventojams-brangsta-vanduo.d?id=91853287",
            "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/projektai-45458-89762033.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T09:57:49Z",
            "content": "Nuo 2023 m. sausio 1-osios bendrovs Vilniaus vandenys klientai u geriamojo vandens tiekim ir nuotek tvarkym moks 0,47 Eur u kubin metr daugiau, skaiiuojant be PVM arba 0,57 Eur daugiau, skaiiuojant s\u2026 [+5516 chars]"
        }
    ]
}