{
    "country": "fr",
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Aude Lasjaunias et Florian Lef\u00e8vre",
            "title": "Tunisie-Australie en direct : les Socceroos prennent l'avantage gr\u00e2ce \u00e0 Mitch Duke - Le Monde",
            "description": "D\u00e9faits par les Bleus lors de leur premier match, les Socceroos vont tenter de glaner leur premier point face \u00e0 des Aigles de Carthage qui esp\u00e8rent franchir, pour la premi\u00e8re fois de leur histoire, le cap de la phase de groupes d\u2019un Mondial.",
            "url": "https://www.lemonde.fr/football/live/2022/11/26/tunisie-australie-en-direct-suivez-le-match-de-la-coupe-du-monde-2022_6151723_1616938.html",
            "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/11/26/516/0/6192/3096/1440/720/60/0/54d1869_5842657-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T10:29:41Z",
            "content": "Bienvenue dans ce direct consacr\u00e9 \u00e0 la rencontre entre\u00a0la Tunisie et lAustralie, comptant pour la Coupe du monde 2022.\r\nDe quoi sagit-il\u00a0? Du d\u00e9but de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e de la phase de poules dans l\u2026 [+1918 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ozap"
            },
            "author": "Ludovic Galtier",
            "title": "Audiences : Quel score pour \"La France a un incroyable talent\" pour la premi\u00e8re fois diffus\u00e9e un vendredi sur M6 ? - OZAP",
            "description": "Angleterre/Etats-Unis, \"Coups de sang\", \"La France a un incroyable talent\"... Les audiences de la soir\u00e9e du vendredi 25 novembre 2022.",
            "url": "https://www.ozap.com/actu/audiences-quel-score-pour-la-france-a-un-incroyable-talent-pour-la-premiere-fois-diffusee-un-vendredi-sur-m6/624338",
            "urlToImage": "https://static1.ozap.com/articles/8/62/43/38/@/4673849-marianne-james-juree-de-la-france-a-un-opengraph_1200-2.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:16:51Z",
            "content": "Vendredi soir, TF1 proposait, pour le cinqui\u00e8me soir cons\u00e9cutif, une affiche de la Coupe du monde de football au Qatar, d\u00e8s 20 heures. Comment\u00e9e par Julien Brun et Rudy Garcia, l'affiche de la deuxi\u00e8\u2026 [+3652 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Foot Mercato"
            },
            "author": "L\u00e9o Aschi",
            "title": "CdM 2022 : Hugo Lloris \u00e9logieux envers Richarlison et le Br\u00e9sil - Foot Mercato",
            "description": "",
            "url": "https://www.footmercato.net/a7556930578290520582-cdm-2022-hugo-lloris-elogieux-envers-richarlison-et-le-bresil",
            "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/photo-sans-3-637fde5ada00b.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:15:35Z",
            "content": "Invit\u00e9 \u00e0 r\u00e9agir au premier succ\u00e8s de la s\u00e9lection br\u00e9silienne (2-0 face \u00e0 la Serbie), Hugo Lloris s'est montr\u00e9 tr\u00e8s \u00e9logieux \u00e0 l'\u00e9gard d'une s\u00e9lection qu'il consid\u00e8re comme l'un des principaux favori\u2026 [+1166 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Zineb Dryef, Clarisse Fabre, Gilles Rof, Nathalie Stey",
            "title": "L'affaire Sofiane Bennacer embarrasse le cin\u00e9ma fran\u00e7ais - Le Monde",
            "description": "A l\u2019affiche du film \u00ab\u00a0Les Amandiers\u00a0\u00bb, de Valeria Bruni Tedeschi, l\u2019acteur de 25\u00a0ans fait l\u2019objet de trois mises en examen, deux pour viol sur des anciennes compagnes et une pour violence sur conjoint.",
            "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2022/11/26/l-affaire-sofiane-bennacer-embarrasse-le-cinema-francais_6151736_3246.html",
            "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/11/26/0/0/2545/1697/1440/960/60/0/1c31aa3_1669449226061-2022-11-25t124103z-167481046-rc2ycu9fnc5n-rtrmadp-3-filmfestival-cannes-forever-young.JPG",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:07:46Z",
            "content": "Lacteur Sofiane Bennacer au Festival de Cannes, le 23 mai 2022, pour la pr\u00e9sentation du film de Valeria Bruni Tedeschi, \u00ab\u00a0Les Amandiers\u00a0\u00bb. ST\u00c9PHANE MAHE/REUTERS\r\nCest une affaire qui plonge la profes\u2026 [+3078 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "EN DIRECT - Ukraine: un bombardement fait 15 morts \u00e0 Kherson, 6 millions de foyers priv\u00e9s de courant - BFMTV",
            "description": "Il y a deux semaines, l'arm\u00e9e ukrainienne lib\u00e9rait la ville de Kherson. Mais celle-ci est de nouveau endeuill\u00e9e. Un nouveau bombardement russe a fait quinze morts parmi sa population vendredi soir, et six millions de foyers sont toujours affect\u00e9s par des coup\u2026",
            "url": "https://www.bfmtv.com/international/guerre-en-ukraine-15-morts-a-kherson-apres-un-bombardement-6-millions-de-foyers-prives-de-courant_LN-202211260079.html",
            "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/lgN3jtJo1nf2rAQq5X071Lc6aKM=/7x107:2039x1250/2032x0/images/kherson-1528445.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:26:11Z",
            "content": "Le bombardement men\u00e9 vendredi par les Russes sur la ville de Kherson a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement meurtrier: on d\u00e9plore 15 morts et 35 bless\u00e9s selon les autorit\u00e9s locales. C'est la premi\u00e8re fois que les Ru\u2026 [+1264 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Les \u00c9tats-Unis interdisent officiellement les \u00e9quipements t\u00e9l\u00e9coms chinois - Le Figaro",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidGh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NvY2lldGVzL2xlcy1ldGF0cy11bmlzLWludGVyZGlzZW50LW9mZmljaWVsbGVtZW50LWxlcy1lcXVpcGVtZW50cy10ZWxlY29tcy1jaGlub2lzLTIwMjIxMTI20gF0aHR0cHM6Ly9hbXAubGVmaWdhcm8uZnIvc29jaWV0ZXMvbGVzLWV0YXRzLXVuaXMtaW50ZXJkaXNlbnQtb2ZmaWNpZWxsZW1lbnQtbGVzLWVxdWlwZW1lbnRzLXRlbGVjb21zLWNoaW5vaXMtMjAyMjExMjY?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2022-11-26T08:22:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Ind\u00e9pendant"
            },
            "author": "Matthieu Terrats",
            "title": "Pr\u00e8s de Perpignan : huit enfants d'une m\u00eame \u00e9cole frapp\u00e9s par une \u00e9pid\u00e9mie de scarlatine - L'Ind\u00e9pendant",
            "description": "Une maladie que l'on croyait disparue.",
            "url": "https://www.lindependant.fr/2022/11/26/pres-de-perpignan-huit-enfants-dune-meme-ecole-frappes-par-une-epidemie-de-scarlatine-10829201.php",
            "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/6381c9551d727d5a2059c34a/large/image.jpg?v=1",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:10:00Z",
            "content": "Une maladie que l'on croyait disparue.\u00a0\r\n Une pathologie \"fr\u00e9quente\", qui ne d\u00e9veloppe pas forc\u00e9ment de signes graves. Mais qui\u00a0reste tr\u00e8s impressionnante. Surtout parce qu'elle touche les plus jeune\u2026 [+1376 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Eurosport.fr"
            },
            "author": "Martin Mosnier",
            "title": "COUPE DU MONDE 2022 - France - Danemark - Kound\u00e9 \u2013 Pavard, deux solutions et une m\u00eame angoisse - Eurosport FR",
            "description": "COUPE DU MONDE 2022 \u2013 Jules Kound\u00e9 devrait remplacer Benjamin Pavard sur l'aile droite de la d\u00e9fense fran\u00e7aise.",
            "url": "https://www.eurosport.fr/football/coupe-du-monde/2022/coupe-du-monde-2022-france-danemark-bleus-deschamps-kounde-pavard-deux-solutions-et-une-meme-angoiss_sto9243355/story.shtml",
            "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2022/11/25/3496957-71286308-2560-1440.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:04:00Z",
            "content": "\"La moins pire des solutions \u00e0 droite, c'est Pavard et non Kound\u00e9\"\r\n00:03:28"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Fabien Randanne",
            "title": "\u00ab Star Academy \u00bb : Qui va gagner ? Notre bulletin de notes pour la finale - 20 Minutes",
            "description": "On saura dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche qui d\u2019Anisha, Enola, L\u00e9a et Louis remportera la nouvelle mouture du t\u00e9l\u00e9crochet de TF1. En attendant, voici nos pronostics\u2026",
            "url": "https://www.20minutes.fr/television/4011405-20221126-star-academy-va-gagner-bulletin-notes-finale",
            "urlToImage": "https://img.20mn.fr/2lgiY7_BQzeikvsY173ygyk/1200x768_louis-lea-enola-et-anisha",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:27:36Z",
            "content": "On conna\u00eet la chanson\u00a0: \u00e0 la fin, il ne peut en rester qu\u2019un. Ou une. Dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche (le direct sera lanc\u00e9 \u00e0 22h sur TF1), la finale de la Star Academy rendra son verdict. Qui d\u2019An\u2026 [+3385 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Francetvinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Covid-19 : quatre questions sur la r\u00e9int\u00e9gration des soignants non vaccin\u00e9s - franceinfo",
            "description": "Les d\u00e9put\u00e9s de La France insoumise\u00a0ont \u00e9chou\u00e9 jeudi 24 novembre \u00e0 faire adopter \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale le texte pour la r\u00e9int\u00e9gration des soignants non vaccin\u00e9s.",
            "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/vaccin/covid-19-quatre-questions-sur-la-reintegration-des-soignants-non-vaccines_5501889.html",
            "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/CkZgkbPEWDPShiIvk_ooKwo54d0/1500x843/2022/11/25/phpSetZXs.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:20:36Z",
            "content": "Les d\u00e9put\u00e9s de La France insoumise\u00a0ont \u00e9chou\u00e9 jeudi 24 novembre \u00e0 faire adopter \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale le texte pour la r\u00e9int\u00e9gration des soignants non vaccin\u00e9s.Apr\u00e8s les discussions abandonn\u00e9es, je\u2026 [+3993 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde 2022: la r\u00e9ponse s\u00e8che de Van Dijk aux critiques de Van Basten - RMC Sport",
            "description": "Apr\u00e8s le match nul conc\u00e9d\u00e9 par les Pays-Bas vendredi face \u00e0 l'Equateur (1-1), la l\u00e9gende Marco van Basten n'a pas \u00e9pargn\u00e9 Virgil van Dijk, qui a tenu \u00e0 lui r\u00e9pondre.",
            "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/coupe-du-monde/coupe-du-monde-2022-la-reponse-seche-de-van-dijk-aux-critiques-de-van-basten_AV-202211260103.html",
            "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/vB6sbWQe1ksYpZJGT7UjYLeRTpw=/0x0:2048x1152/images/Virgil-van-Dijk-1528454.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:07:38Z",
            "content": "Apr\u00e8s le match nul conc\u00e9d\u00e9 par les Pays-Bas vendredi face \u00e0 l'Equateur (1-1), la l\u00e9gende Marco van Basten n'a pas \u00e9pargn\u00e9 Virgil van Dijk, qui a tenu \u00e0 lui r\u00e9pondre.\r\nSecou\u00e9s, accroch\u00e9s et parfois au\u2026 [+1965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sud Ouest"
            },
            "author": "SudOuest.fr avec AFP",
            "title": "Quel est le niveau des \u00e9coliers fran\u00e7ais ? Un \u00ab tassement \u00bb des r\u00e9sultats en CE1 et 6e - Sud Ouest",
            "description": "La ma\u00eetrise de la langue de Moli\u00e8re a souffert de la crise sanitaire, alors que les in\u00e9galit\u00e9s se creusent en math\u00e9matique \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e au coll\u00e8ge, selon les autorit\u00e9s",
            "url": "https://www.sudouest.fr/france/quel-est-le-niveau-des-ecoliers-francais-un-tassement-des-resultats-en-ce1-et-6e-13131307.php",
            "urlToImage": "https://media.sudouest.fr/13131307/1200x-1/sudouest-photo-1-11841798.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:56:35Z",
            "content": "Cette ann\u00e9e, \u00ab\u00a0on constate un tassement des r\u00e9sultats en fran\u00e7ais en CE1 et en 6e, tr\u00e8s probablement li\u00e9 \u00e0 la crise sanitaire, avec les mois de janvier et f\u00e9vrier 2022 tr\u00e8s perturb\u00e9s dans les \u00e9coles\u00a0\u2026 [+1082 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nice-Matin"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Un mort et quatre bless\u00e9s dans le violent incendie qui a ravag\u00e9 un appartement \u00e0 Nice - Nice matin",
            "description": "Une personne est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e dans le violent incendie d'un appartement situ\u00e9 au 12, boulevard comte de Falicon \u00e0 Nice, ce vendredi soir. Quatre autres personnes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es.",
            "url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/un-mort-et-quatre-blesses-dans-le-violent-incendie-qui-a-ravage-un-appartement-a-nice-810554",
            "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/PHOTO-2022-11-26-00-03-48-A0tAx8dl-dbArKWTK.webp?vh=ee3b9a&ci_seal=7ca1642eee",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:17:00Z",
            "content": "Une personne est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e dans le violent incendie qui a ravag\u00e9 le quatri\u00e8me \u00e9tage d'un appartement situ\u00e9 au 12, boulevard comte de Falicon, tard ce vendredi soir, \u00e0 Nice.\r\nQuatre autres personnes ont\u2026 [+848 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Le vaisseau Orion plac\u00e9 en orbite lunaire - Le Figaro",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVWh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2ZsYXNoLWFjdHUvbGUtdmFpc3NlYXUtb3Jpb24tcGxhY2UtZW4tb3JiaXRlLWx1bmFpcmUtMjAyMjExMjbSAVVodHRwczovL2FtcC5sZWZpZ2Fyby5mci9mbGFzaC1hY3R1L2xlLXZhaXNzZWF1LW9yaW9uLXBsYWNlLWVuLW9yYml0ZS1sdW5haXJlLTIwMjIxMTI2?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2022-11-26T06:15:46Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "LaDepeche.fr"
            },
            "author": "Cy.B.",
            "title": "CARTE. Motards en col\u00e8re : o\u00f9 vont-ils manifester ce samedi 26 novembre ? - LaDepeche.fr",
            "description": "La f\u00e9d\u00e9ration des motards en col\u00e8re appelle \u00e0 la mobilisation ce samedi contre le contr\u00f4le technique pour les motos impos\u00e9 par une d\u00e9cision du Conseil d'Etat.",
            "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/11/26/carte-motards-en-colere-ou-vont-ils-manifester-ce-samedi-26-novembre-10826206.php",
            "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/638154d42f7a4267f761db43/large/image.jpg?v=1",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:06:00Z",
            "content": "l'essentiel\r\n La f\u00e9d\u00e9ration des motards en col\u00e8re appelle \u00e0 la mobilisation ce samedi contre le contr\u00f4le technique pour les motos impos\u00e9 par une d\u00e9cision du Conseil d'Etat.\r\n Les motards sont en col\u00e8\u2026 [+1483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Francetvinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Guerre en Ukraine : comment la m\u00e9moire de l'Holodomor, cette famine provoqu\u00e9e par Staline, a fa\u00e7onn\u00e9 l'identit\u00e9 ukrainienne - franceinfo",
            "description": "L'Ukraine comm\u00e9more samedi le 90e anniversaire de la Grande Famine de 1932-1933, neuf mois apr\u00e8s le d\u00e9but de l'invasion russe. Le souvenir de cet \u00e9pisode, qualifi\u00e9 de g\u00e9nocide par Kiev, joue un r\u00f4le central dans l'identit\u00e9 nationale ukrainienne.",
            "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-comment-la-memoire-de-l-holodomor-cette-famine-provoquee-par-staline-a-faconne-l-identite-ukrainienne_5492937.html",
            "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/XASr5zf_wlqlCOoRU1Twp28v-7Q/1500x843/2022/11/23/phpV1XJoj.png",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:58:57Z",
            "content": "L'Ukraine comm\u00e9more samedi le 90e anniversaire de la Grande Famine de 1932-1933, neuf mois apr\u00e8s le d\u00e9but de l'invasion russe. Le souvenir de cet \u00e9pisode, qualifi\u00e9 de g\u00e9nocide par Kiev, joue un r\u00f4le \u2026 [+10365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "FRANCE 24 English"
            },
            "author": "Aude MAZOUE",
            "title": "De retour en C\u00f4te d'Ivoire, Charles Bl\u00e9 Goud\u00e9 veut rassembler sans exclure de gouverner - FRANCE 24",
            "description": "Charles Bl\u00e9\u00a0Goud\u00e9, pilier du r\u00e9gime de l'ex-pr\u00e9sident ivoirien Laurent Gbagbo, rentre samedi en C\u00f4te d\u2019Ivoire apr\u00e8s neuf ann\u00e9es pass\u00e9es dans l'antre\u00a0de la justice internationale, \u00e0 La Haye. Son retour, qu'il souhaite \"sobre\"\u00a0et \"sans triomphalisme\" ne signifi\u2026",
            "url": "https://www.france24.com/fr/afrique/20221126-de-retour-en-c%C3%B4te-d-ivoire-charles-bl%C3%A9-goud%C3%A9-veut-rassembler-sans-exclure-de-gouverner",
            "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/9027ddfc-6cd5-11ed-a5e7-005056bf30b7/w:1280/p:16x9/AP22041604547775.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:38:04Z",
            "content": "Charles Bl\u00e9\u00a0Goud\u00e9, pilier du r\u00e9gime de l'ex-pr\u00e9sident ivoirien Laurent Gbagbo, rentre samedi en C\u00f4te dIvoire apr\u00e8s neuf ann\u00e9es pass\u00e9es dans l'antre\u00a0de la justice internationale, \u00e0 La Haye. Son retour\u2026 [+8418 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Matthieu Goar, Mariama Darame, J\u00e9r\u00e9mie Lamothe",
            "title": "De Berlin \u00e0 Paris, Elisabeth Borne jongle avec les crises - Le Monde",
            "description": "Vendredi apr\u00e8s-midi, la premi\u00e8re ministre signait avec le chancelier allemand une \u00ab\u00a0d\u00e9claration commune de solidarit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique\u00a0\u00bb. Quelques heures plus tard, devant l\u2019Assembl\u00e9e nationale, elle se d\u00e9fendait contre une nouvelle motion de censure d\u00e9pos\u00e9e par l\u2026",
            "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2022/11/26/de-berlin-a-paris-elisabeth-borne-jongle-avec-les-crises_6151695_823448.html",
            "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/11/25/0/2/4476/2984/1440/960/60/0/7365b43_1669420525375-376164.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T03:00:11Z",
            "content": "Le chancelier allemand Olaf Scholz et la premi\u00e8re ministre Elisabeth Borne, \u00e0 Berlin, le 25 novembre 2022. JOHN MACDOUGALL / AFP\r\nIl y a des journ\u00e9es comme \u00e7a. Des moments symptomatiques o\u00f9 toute une\u2026 [+2824 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Budget de la S\u00e9curit\u00e9 sociale : Elisabeth Borne a recours \u00e0 un sixi\u00e8me 49.3 dans la foul\u00e9e du rejet d'une motion de censure des \u00ab insoumis \u00bb - Le Monde",
            "description": "Malgr\u00e9 ce rejet, La France insoumise a annonc\u00e9 une nouvelle motion de censure contre le gouvernement apr\u00e8s le d\u00e9clenchement pour la sixi\u00e8me fois de l\u2019arme constitutionnelle du 49.3 sur un texte budg\u00e9taire.",
            "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2022/11/26/budget-de-la-securite-sociale-elisabeth-borne-a-recours-a-un-sixieme-49-3-dans-la-foulee-du-rejet-d-une-motion-de-censure-des-insoumis_6151690_823448.html",
            "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/11/25/79/0/8268/5512/1440/960/60/0/3e22213_c0e343caef02402f915fb4583c363151-0-ed5ec5f8d172404aa3ccb79717ac7735.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T23:11:48Z",
            "content": "La premi\u00e8re ministre Elisabeth Borne, \u00e0 Berlin, o\u00f9 elle a rencontr\u00e9 le chancelier allemand Olaf Scholtz, le 25 novembre 2022, avant de rentrer \u00e0 Paris o\u00f9 elle est all\u00e9e \u00e0 lAssembl\u00e9e nationale en soir\u2026 [+5687 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Mayotte : qui sont ces \u00abterroristes\u00bb qui s\u00e8ment la violence sur l'\u00eele fran\u00e7aise ? - Le Figaro",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifWh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2FjdHVhbGl0ZS1mcmFuY2UvbWF5b3R0ZS1xdWktc29udC1jZXMtdGVycm9yaXN0ZXMtcXVpLXNlbWVudC1sYS12aW9sZW5jZS1zdXItbC1pbGUtZnJhbmNhaXNlLTIwMjIxMTI10gEA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2022-11-25T20:38:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Parisien"
            },
            "author": "\u00c9ric  Bureau",
            "title": "Myl\u00e8ne Farmer : les confessions in\u00e9dites de Laurent Boutonnat, son compositeur historique - Le Parisien",
            "description": "EXCLUSIF. Compositeur historique de Myl\u00e8ne Farmer, le musicien et cin\u00e9aste Laurent Boutonnat s\u2019exprime sur la chanteuse pour la premi\u00e8re fois depuis 1994. \u00c0 l\u2019occasion de la sortie ce vendredi du douzi\u00e8me album de cette derni\u00e8re, \u00abl\u2019Emprise\u00bb, il retrace un pa\u2026",
            "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/mylene-farmer-les-confessions-inedites-de-laurent-boutonnat-son-compositeur-historique-25-11-2022-YNA4SYXMMZBTDIGAR2XVVGJEAY.php",
            "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/9YPL0OoyDJsJjb7oUB-hqcWlUgs=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/G2XI2H443BFDXPBMVYJHNBOK5M.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T18:56:00Z",
            "content": "Laurent Boutonnat na pas donn\u00e9 dinterview depuis 2007 et la sortie de son film \u00ab Jacquou Le Croquant \u00bb. Il na pas parl\u00e9 de Myl\u00e8ne Farmer depuis 1994 et la promotion de \u00ab Giorgino \u00bb, long-m\u00e9trage dont\u2026 [+138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "C\u00e9cile De S\u00e8ze",
            "title": "Protection des requins : Une d\u00e9cision \u00ab historique \u00bb instaure une limite stricte sur le commerce de certaines\u2026 - 20 Minutes",
            "description": "La protection de ces requins a \u00e9t\u00e9 la plus discut\u00e9e des d\u00e9cisions du sommet sur les esp\u00e8ces menac\u00e9es qui a d\u00e9but\u00e9 le 14\u00a0novembre",
            "url": "https://www.20minutes.fr/planete/4011927-20221125-protection-requins-decision-historique-limite-stricte-commerce-certaines-especes",
            "urlToImage": "https://img.20mn.fr/h8VW_7-bTiK40Cv-adRcNCk/1200x768_un-requin-de-recif-a-pointe-noire-est-photographie-dans-l-ocean-indien",
            "publishedAt": "2022-11-25T18:38:26Z",
            "content": "Une d\u00e9cision qualifi\u00e9e d'\u00ab\u00a0historique\u00a0\u00bb. La conf\u00e9rence sur le commerce international des esp\u00e8ces menac\u00e9es r\u00e9unie \u00e0 Panama s\u2019est engag\u00e9e vendredi \u00e0 prot\u00e9ger une cinquantaine d\u2019esp\u00e8ces de requins menac\u2026 [+2695 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Russie. Vladimir Poutine tente de contenir la grogne dans les rangs - Ouest-France",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbW9uZGUvZ3VlcnJlLWVuLXVrcmFpbmUvcG91dGluZS10ZW50ZS1kZS1jb250ZW5pci1sYS1ncm9nbmUtZGFucy1sZXMtcmFuZ3MtZGFhYTNlNjItNmNkMy0xMWVkLWI4Y2ItODUzNjIyY2FmMTdi0gEA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2022-11-25T18:29:43Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "jeuxvideo.com"
            },
            "author": "Izokay",
            "title": "Les 10 meilleures offres et promos du Black Friday qu\u2019il ne fallait pas louper ce vendredi 25 novembre - jeuxvideo.com",
            "description": "C'est le grand jour ! Ce vendredi 25 novembre est la date officielle du Black Friday, et m\u00eame si l'\u00e9v\u00e8nement a lanc\u00e9 de nombreuses promotions ces derniers jours, le top 10 que l'ont vous a concoct\u00e9 recense les plus belles r\u00e9ductions et bons plans en ce jour b\u2026",
            "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1676338/les-10-meilleures-offres-et-promos-du-black-friday-qu-il-ne-fallait-pas-louper-ce-vendredi-25-novembre.htm",
            "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/166938/1669384898-83-card.png",
            "publishedAt": "2022-11-25T17:30:03Z",
            "content": "C'est le grand jour ! Ce vendredi 25 novembre est la date officielle du Black Friday, et m\u00eame si l'\u00e9v\u00e8nement a lanc\u00e9 de nombreuses promotions ces derniers jours, le top 10 que l'ont vous a concoct\u00e9 r\u2026 [+13359 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Marion Pignot",
            "title": "Scandale du chlord\u00e9cone : Non-lieu demand\u00e9 dans l\u2019enqu\u00eate sur l\u2019empoisonnement aux Antilles - 20 Minutes",
            "description": "Il appartient d\u00e9sormais aux juges d\u2019instruction de rendre leur d\u00e9cision finale dans ce dossier tr\u00e8s sensible en Guadeloupe et en Martinique o\u00f9 plus de 90\u00a0% de la population adulte est contamin\u00e9e par le chlord\u00e9cone",
            "url": "https://www.20minutes.fr/justice/4011923-20221125-scandale-chlordecone-non-lieu-demande-enquete-empoisonnement-antilles",
            "urlToImage": "https://img.20mn.fr/AEz7Uiu7RPKEauPhdRl-eSk/1200x768_manifestant-brandit-drapeau-mouvement-independantiste-martinique-alors-plusieurs-milliers-personnes-manifestent-fort-france-martinique-27-fevrier-2021",
            "publishedAt": "2022-11-25T17:24:46Z",
            "content": "Interdit en m\u00e9tropole en\u00a01990, le chlord\u00e9cone a continu\u00e9 \u00e0 \u00eatre utilis\u00e9 aux Antilles jusqu\u2019en\u00a01993 o\u00f9 il est soup\u00e7onn\u00e9 d\u2019avoir provoqu\u00e9 une vague de cancers. Et, ce vendredi, le parquet de Paris a de\u2026 [+1965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Buzzwebzine.fr"
            },
            "author": "Florent",
            "title": "Promo Neato Robotics D9 black friday : robot aspirateur premium - BuzzWebzine.fr",
            "description": "Le Black Friday 2022 est l'occasion de vous offrir un aspirateur robot en r\u00e9duction. Promo sur le robot aspirateur premium Neato Robotics D9.",
            "url": "https://www.buzzwebzine.fr/promo-neato-robotics-d9-robot-aspirateur-haute-performance-black-friday/",
            "urlToImage": "https://www.buzzwebzine.fr/wp-content/uploads/2021/11/promo-black-friday-neato-robotics-d9-robot-aspirateur-haute-performance.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T12:49:07Z",
            "content": "Le Black Friday 2022 est une occasion unique pour vous de vous offrir un aspirateur robot en r\u00e9duction. Voici une super promotion sur le robot aspirateur premium Neato Robotics D9.\r\nNeato Robotics D9\u2026 [+6427 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Ind\u00e9pendant"
            },
            "author": "Matthieu Terrats",
            "title": "Covid : la pand\u00e9mie a r\u00e9veill\u00e9 un autre virus qui menace 40 millions d'enfants, l'OMS donne l'alerte - L'Ind\u00e9pendant",
            "description": "L'\u00e9pid\u00e9mie de Covid a entra\u00een\u00e9 un retard dans la vaccination. Pour l'OMS, \"la situation est grave\".",
            "url": "https://www.lindependant.fr/2022/11/25/covid-la-pandemie-a-reveille-un-autre-virus-qui-menace-40-millions-denfants-loms-donne-lalerte-10826911.php",
            "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/638098fc69ff597f1a2f8108/large/image.jpg?v=1",
            "publishedAt": "2022-11-25T10:32:00Z",
            "content": "L'\u00e9pid\u00e9mie de Covid a entra\u00een\u00e9 un retard dans la vaccination. Pour l'OMS, \"la situation est grave\".\u00a0\r\n Le Covid a chang\u00e9 nos vies. Voil\u00e0 pr\u00e8s de trois ans que la pand\u00e9mie a d\u00e9marr\u00e9, et elle n'est pas\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde",
            "title": "Elon Musk annonce une \u00ab amnistie \u00bb et le r\u00e9tablissement des comptes suspendus sur Twitter - Le Monde",
            "description": "Apr\u00e8s un simple sondage sur le r\u00e9seau social, le nouveau PDG a annonc\u00e9 que tous les comptes seraient r\u00e9tablis, \u00ab\u00a0\u00e0 condition qu\u2019ils n\u2019aient pas enfreint la loi ou envoy\u00e9 des spams de fa\u00e7on scandaleuse\u00a0\u00bb.",
            "url": "https://www.lemonde.fr/pixels/article/2022/11/24/elon-musk-annonce-le-retablissement-des-comptes-suspendus-sur-twitter_6151502_4408996.html",
            "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2022/11/24/0/32/3807/2538/1440/960/60/0/472c3e1_5830082-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T09:47:16Z",
            "content": "Elon Musk, le nouveau patron de Twitter. OLIVIER DOULI\u00c9RY / AFP\r\nLe nouveau patron de Twitter, Elon Musk, a annonc\u00e9, jeudi 24\u00a0novembre, quil allait r\u00e9tablir d\u00e8s la semaine prochaine les comptes suspe\u2026 [+6042 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Orange.fr"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr",
            "title": "Allez-vous profiter du Black Friday ? - Actu Orange",
            "description": "Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Harris Interactive, en d\u00e9but de semaine plus de la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais envisageaient d'acheter lors du Black Friday, 30% s'y refusaient et 15% \u00e9taient encore ind\u00e9cis.\n\nSi certaines enseignes ont lanc\u00e9 les promotions il y a d\u00e9j\u00e0 pl\u2026",
            "url": "https://actu.orange.fr/question-du-jour-2022-11-25-CNT000001Vbop1.html",
            "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Factu%2FMagic-Article-Actu%2F68c%2F733%2F862647637368a8f79236d1a92c%2Fallez-vous-profiter-du-black-friday%7C68c733862647637368a8f79236d1a92c.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85",
            "publishedAt": "2022-11-25T08:46:00Z",
            "content": "Orange avec Media Services, publi\u00e9 le vendredi 25 novembre 2022 \u00e0 09h46\r\nSelon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Harris Interactive, en d\u00e9but de semaine plus de la moiti\u00e9 des Fran\u00e7ais envisageaient d'acheter lo\u2026 [+2272 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Francetvinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "\"C'est un h\u00e9ros\" : en Chine, un habitant se rebelle contre les restrictions sanitaires et fait le tour des r\u00e9seaux sociaux - franceinfo",
            "description": "La d\u00e9t\u00e9rioration de la situation sanitaire en Chine pousse les autorit\u00e9s \u00e0 renforcer les restrictions, pour respecter la politique de \"z\u00e9ro Covid\". Des contraintes de plus en plus mal v\u00e9cues par la population.",
            "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/chine/c-est-un-heros-en-chine-un-habitant-se-rebelle-contre-les-restrictions-sanitaires-et-fait-le-tour-des-reseaux-sociaux_5500467.html",
            "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/IFqt2NbVvbXhmF72u7yMh_xqtLw/1500x843/2022/11/25/638061b25fa26_hero.png",
            "publishedAt": "2022-11-25T06:36:50Z",
            "content": "La d\u00e9t\u00e9rioration de la situation sanitaire en Chine pousse les autorit\u00e9s \u00e0 renforcer les restrictions, pour respecter la politique de \"z\u00e9ro Covid\". Des contraintes de plus en plus mal v\u00e9cues par la p\u2026 [+2285 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Normandie Actu"
            },
            "author": "Julien Bouteiller",
            "title": "Alzheimer. Ces chercheurs de Rouen font une d\u00e9couverte importante sur la maladie - actu.fr",
            "description": "Deux \u00e9quipes dirig\u00e9es par des chercheurs de Rouen et Lille ont identifi\u00e9 des g\u00e8nes dont les mutations augmenteraient le risque de d\u00e9velopper la maladie d'Alzheimer. Explications.",
            "url": "https://actu.fr/normandie/rouen_76540/alzheimer-ces-chercheurs-de-rouen-font-une-decouverte-importante-sur-la-maladie_55428127.html",
            "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2022/11/decouverte-maladie-alzheimer-rouen-genes-identifies.jpeg",
            "publishedAt": "2022-11-25T06:06:10Z",
            "content": "76actuVoir mon actuSuivre ce m\u00e9dia\r\nDes chercheurs de Rouen et de Lille ont collabor\u00e9 pour identifier de nouveaux g\u00e8nes dont les mutations augmenteraient le risque de d\u00e9velopper la maladie d\u2019Alzheime\u2026 [+4310 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Frandroid"
            },
            "author": "Juliette Rivi\u00e8re, Juliette Rivi\u00e8re",
            "title": "Black Friday : il est possible de se faire plaisir avec moins de 100 \u20ac de budget - Frandroid",
            "description": "Vous faites attention \u00e0 votre budget et voulez profiter de petit prix ? Retrouvez toutes les offres \u00e0 moins de 100 euros dans cette s\u00e9lection sp\u00e9ciale Black Friday.",
            "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/1547400_notre-selection-a-moins-de-100-e-les-meilleures-affaire-pas-cheres-du-black-friday",
            "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2022/11/selection-100-euros-black-friday-2022.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T06:03:15Z",
            "content": "Vous faites attention \u00e0 votre budget et voulez profiter de petit prix ? Retrouvez toutes les offres \u00e0 moins de 100 euros dans cette s\u00e9lection sp\u00e9ciale Black Friday.\r\nPas envie de trouer le portefeuil\u2026 [+8441 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "LaDepeche.fr"
            },
            "author": "Benjamin Laurent",
            "title": "Grippe : pr\u00e9-\u00e9pid\u00e9mie, couverture vaccinale peu \u00e9lev\u00e9e... Le point sur le virus qui signe un retour pr\u00e9coce - LaDepeche.fr",
            "description": "La grippe, qui a moins circul\u00e9 pendant les ann\u00e9es de pand\u00e9mie de Covid-19, se manifeste tr\u00e8s t\u00f4t en cet automne 2022, avec plusieurs signaux qui laissent pr\u00e9sager une progression rapide du virus.",
            "url": "https://www.ladepeche.fr/2022/11/25/grippe-pre-epidemie-couverture-vaccinale-peu-elevee-le-point-sur-le-virus-qui-signe-un-retour-precoce-10824368.php",
            "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/637f4ee678edb504a07c4ee4/large/image.jpg?v=1",
            "publishedAt": "2022-11-25T06:01:00Z",
            "content": "l'essentiel\r\n La grippe, qui a moins circul\u00e9 pendant les ann\u00e9es de pand\u00e9mie de Covid-19, se manifeste tr\u00e8s t\u00f4t en cet automne 2022, avec plusieurs signaux qui laissent pr\u00e9sager une progression rapide\u2026 [+3861 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "jeuxvideo.com"
            },
            "author": "Matthias Kulanhk",
            "title": "Black Friday : 784\u20ac pour le PC fixe gamer avec RTX 3060 Ti et i5 12400, c'est juste dingue ! - jeuxvideo.com",
            "description": "Cdiscount a d\u00e9cid\u00e9 de frapper fort ce jour du Black Friday ! Et on peut dire que l\u2019on est particuli\u00e8rement g\u00e2t\u00e9 avec cette offre sur ce PC gaming fixe avec une configuration solide, le tout propos\u00e9 avec un prix attrayant ! Black Friday 2022 : le Medion Erazer\u2026",
            "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1675974/black-friday-784-pour-le-pc-fixe-gamer-avec-rtx-3060-ti-et-i5-12400-c-est-juste-dingue.htm",
            "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/166934/1669336915-2445-card.png",
            "publishedAt": "2022-11-25T01:00:02Z",
            "content": "Cdiscount a d\u00e9cid\u00e9 de frapper fort ce jour du Black Friday ! Et on peut dire que lon est particuli\u00e8rement g\u00e2t\u00e9 avec cette offre sur ce PC gaming fixe avec une configuration solide, le tout propos\u00e9 av\u2026 [+2644 chars]"
        }
    ]
}