{
    "country": "de",
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Tor f\u00fcr Australien! Tunesien - Australien 0:1 - t-online",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHBzOi8vd3d3LnQtb25saW5lLmRlL3Nwb3J0L2xpdmUtdGlja2VyL2Z1c3NiYWxsL3dtLTIwMjIvc2RjX2ZtLTMyMjAxL3Rvci1mdWVyLWF1c3RyYWxpZW4tdHVuZXNpZW4tYXVzdHJhbGllbi0wLTEuaHRtbNIBAA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2022-11-26T10:25:10Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "News.de"
            },
            "author": "Sabrina B\u00f6hme",
            "title": "BtSY2-Virus: Forscher warnen! Neues Corona-\u00e4hnliches Killer-Virus in Flederm\u00e4usen entdeckt - m.news.de",
            "description": "Forscher haben bei einer Untersuchung Viren in chinesischen Flederm\u00e4usen entdeckt, die Menscheninfizieren k\u00f6nnen. Darunter befindet sich auch ein Erreger, der mit dem Coronavirus verwandt ist und eine hohe Pathogenit\u00e4t aufweisen k\u00f6nnte.",
            "url": "https://www.news.de/gesundheit/856612143/neues-coronavirus-aehnliches-virus-btsy2-entdeckt-laut-news-forscher-finden-viren-in-fledermaeusen-uebertragung-auf-menschen/1/",
            "urlToImage": "https://media.news.de/images/857783940/images/0c/5f/dccea281c2fb3740c6d6aba3fc05/nopic/no_pic/1200/675/1/1/-/-/1024/576/-/-/forscher-fledermaeusen-coronavirus-aehnliche-viren_857783940_1200x675_23eed378feb355f9a7e697d14a746590.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:18:02Z",
            "content": "Forscher haben bei einer Untersuchung Viren in chinesischen Flederm\u00e4usen entdeckt, die Menscheninfizieren k\u00f6nnen. Darunter befindet sich auch ein Erreger, der mit dem Coronavirus verwandt ist und ein\u2026 [+2924 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "STERN.de"
            },
            "author": "STERN.de",
            "title": "Amazon Black Friday Weekend: Die Samstagsangebote im \u00dcberblick | STERN.de - STERN.de",
            "description": "Black Friday bei Amazon: Jetzt die besten Deals 2022 finden.",
            "url": "https://www.stern.de/digital/technik/amazon-black-friday-weekend--die-samstagsangebote-im-ueberblick-32948100.html",
            "urlToImage": "https://image.stern.de/32948102/t/Kq/v1/w1440/r1.7778/-/black-friday-bei-amazon.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T09:17:00Z",
            "content": "Das Cyber Weekend 2022 bei Amazon ist in vollem Gange und so langsam zeichnen sich die interessantesten Deals ab. Welche das sind, erfahren Sie hier.\r\nAm Black Friday \u00fcberbieten sich Online-H\u00e4ndler b\u2026 [+5042 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "DIE WELT"
            },
            "author": "WELT",
            "title": "Faesers Reformpl\u00e4ne: T\u00fcrkische Gemeinde begr\u00fc\u00dft neues Staatsb\u00fcrgerschaftsrecht \u2013 CDU bef\u00fcrchtet \u201everramschte\u201c P\u00e4sse - WELT",
            "description": "\u201eNancy Faeser behandelt unsere Staatsb\u00fcrgerschaft wie eine Billigware am Black-Friday\u201c, emp\u00f6rt sich die Union. Aus der SPD und der T\u00fcrkischen Gemeinde hingegen kommt Beifall f\u00fcr die Reform der Innenministerin, deutsche P\u00e4sse schneller und leichter zu vergeben.",
            "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article242346021/Faesers-Reformplaene-Tuerkische-Gemeinde-begruesst-neues-Staatsbuergerschaftsrecht-CDU-befuerchtet-verramschte-Paesse.html",
            "urlToImage": "https://img.welt.de/img/bildergalerien/mobile242346165/4521357017-ci16x9-w1200/Direktversand-fuer-neue-Ausweise-geplant.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:40:26Z",
            "content": "Innenministerin Nancy Faeser (SPD) spricht vom modernsten Staatsangeh\u00f6rigkeitsrecht, das Deutschland je hatte, die Opposition sieht sozialen Sprengstoff. Die geplante Reform des Staatsb\u00fcrgerschaftsre\u2026 [+4555 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ingame.de"
            },
            "author": null,
            "title": "PS5 kaufen: Ticker am 26.11. \u2013 Schn\u00e4ppchen dank Black und Cyber-Weekend - ingame.de",
            "description": "Passend zum Black Friday war auch die PS5 wieder im Verkauf. Zus\u00e4tzlich kann man am Wochenende Schn\u00e4ppchen machen dank Black- und Cyber-Weekend Angeboten.",
            "url": "https://www.ingame.de/news/ps5/ps5-kaufen-ticker-26-11-samstag-black-weekend-dealschnaeppchen-lage-nachschub-drop-november-2022-kaeufer-hamburg-91928583.html",
            "urlToImage": "https://www.ingame.de/bilder/2022/11/21/91928583/26253705-die-ps5-vor-den-logos-der-gaengigsten-shops-2nniTnrH9Xfe.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:30:00Z",
            "content": "<ol><li>ingame</li><li>Gaming News</li><li>PS5</li></ol>Erstellt: 26.11.2022, 09:30 Uhr\r\nVon: Sven Galitzki\r\nPassend zum Black Friday war auch die PS5 wieder im Verkauf. Zus\u00e4tzlich kann man am Wochen\u2026 [+25746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Promiflash.de"
            },
            "author": "Tamina F.",
            "title": "Cast komplett: Weitere \"Prominent getrennt\"-Paare best\u00e4tigt! - Promiflash.de",
            "description": "Nun ist der Cast endlich komplett! Auch in diesem Jahr finden sich getrennte Promipaare wieder bei Prominent getrennt zusammen, um sich anzun\u00e4hern und im Team gegen die anderen Kandidaten anzutreten. Bereits am Freitag wurden Kate Merlan (35) und Jakub Merlan\u2026",
            "url": "https://www.promiflash.de/news/2022/11/26/cast-komplett-weitere-prominent-getrennt-paare-bestaetigt.html",
            "urlToImage": "https://content2.promiflash.de/article-images/video_1080/karina-wagner-und-gustav-masurek-bei-prominent-getrennt.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:24:00Z",
            "content": "Nun ist der Cast endlich komplett! Auch in diesem Jahr finden sich getrennte Promipaare wieder bei Prominent getrennt zusammen, um sich anzun\u00e4hern und im Team gegen die anderen Kandidaten anzutreten.\u2026 [+1555 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.zdf.de"
            },
            "author": "Zweites Deutsches Fernsehen",
            "title": "Gespr\u00e4ch mit Soldatenm\u00fcttern: Putin bezeichnet Medienberichte als L\u00fcgen - ZDFheute",
            "description": "W\u00e4hrend Wladimir Putin ausgew\u00e4hlten Soldatenm\u00fcttern von Heldentum der S\u00f6hne berichtet, warten andere weiterhin auf ein Gespr\u00e4ch. Die Beh\u00f6rden w\u00fcrden ihre Fragen ignorieren.",
            "url": "https://www.zdf.de/nachrichten/politik/putin-soldatenmuetter-medienberichte-ukraine-krieg-russland-100.html",
            "urlToImage": "https://www.zdf.de/assets/wladimir-putin-232~1280x720?cb=1642609883131",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:15:07Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Praxisvita.de"
            },
            "author": null,
            "title": "Kurzatmigkeit: Test zur Selbsteinsch\u00e4tzung - PraxisVITA",
            "description": "Bin ich einfach nur untrainiert oder steckt eine ernsthafte Erkrankung dahinter? Wer auff\u00e4llig schnell aus der Puste kommt, sollte seine Symptome gut beobachten und im besten Fall abkl\u00e4ren lassen \u2013 denn nicht immer sind sie harmlos. Der Kurzatmigkeit-Test erm\u2026",
            "url": "https://www.praxisvita.de/kurzatmigkeit-test-zur-selbsteinschaetzung-21753.html",
            "urlToImage": "https://images.praxisvita.de/kurzatmigkeit-test,id=7708536b,b=praxisvita,w=1600,rm=sk.jpeg",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:15:00Z",
            "content": "PraxisVITA ist ein Gesundheits-Onlineportal von Journalisten und Fach\u00e4rzten f\u00fcr alle Gesundheitsinteressierten. Wir bereiten alle relevanten\r\n Themen rund um Gesundheit, Symptome und Krankheiten unab\u2026 [+693 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.ran.de"
            },
            "author": "Tobias Wiltschek",
            "title": "WM 2022: Wie kommt Deutschland in der Gruppe E noch weiter? Szenarien, Regeln und Tabelle - RAN",
            "description": "Nach der Auftakt-Pleite gegen Japan muss Deutschland gegen Spanien gewinnen. Ansonsten droht das vorzeitige Aus und die sp\u00e4te Strafe f\u00fcr einen Skandal von vor 40 Jahren.",
            "url": "https://www.ran.de/fussball/weltmeisterschaft/wm-news/wm-2022-wie-kommt-deutschland-in-der-gruppe-e-noch-weiter-szenarien-regeln-und-tabelle-162633",
            "urlToImage": "https://i3-img.p7s1.io/pis/ezone/6766qgELB38wdEB0AB1fHPDQCtTDCJ4UYl_Ic-IXCoYylZ0mXar255psZunNxEf6nIbS_ptHLX5IFtTKiVdkmIxzXpYobtJ3eJld165bbiDNnITnO8E5KcscxIS6SSv_qxFp11na-YUihXKvP86DvW9He3YWQK-YvqznZmEs61Uxb8nZLGZINFx2/profile:ezone-teaser620x348?source",
            "publishedAt": "2022-11-26T08:10:00Z",
            "content": "M\u00fcnchen - Die Auftakt-Niederlage der DFB-Elf gegen Japan weckt schlimme Erinnerungen an die WM vor vier Jahren in Russland.\r\nAuch damals verlor das DFB-Team das erste Spiel in seiner Gruppe gegen ein\u2026 [+4666 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "merkur.de"
            },
            "author": null,
            "title": "Wie viel Geld l\u00e4sst sich am Black Friday wirklich sparen? - Merkur.de",
            "description": "Black Friday steht allgemein f\u00fcr Shoppen, sparen und Schn\u00e4ppchen machen. Wie die Rabatte ausfallen, zeigt eine Preisstudie.",
            "url": "https://www.merkur.de/verbraucher/black-friday-2022-angebote-deals-rabatt-sparen-inflation-gaming-hifi-smartphone-cyber-monday-sparen-91929783.html",
            "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2022/11/21/91929783/30335556-black-friday-week-bei-amazon-und-anderen-gibt-es-auch-kostenlose-produkte-20cJeyo6tFfe.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:55:30Z",
            "content": "<ol><li>Startseite</li><li>Verbraucher</li></ol>Erstellt: 26.11.2022, 08:44 Uhr\r\nVon: Ines Baur\r\nKommentareTeilen\r\nDer Black Friday steht allgemein f\u00fcr Shoppen, Sparen und Schn\u00e4ppchen machen. Denn al\u2026 [+4981 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "watson"
            },
            "author": "Carla Hermel",
            "title": "Nach WM-Verletzung: FC Bayern trifft Entscheidung zu Top-Star - watson",
            "description": "W\u00e4hrend seiner Zeit beim FC Bayern verpasste der Franzose bereits 41 Partien. Jetzt hat der Klub eine Entscheidung f\u00fcr die Zukunft getroffen.",
            "url": "https://www.watson.de/sport/bayern m\u00fcnchen/598611713-nach-wm-verletzung-fc-bayern-trifft-entscheidung-zu-top-star",
            "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/9073/Qx,A,0,99,2000,1126,819,211,333,238/5186285937719324",
            "publishedAt": "2022-11-26T07:35:00Z",
            "content": "\u00dcber drei Jahre ist es jetzt schon her, dass der FC Bayern Lucas Hern\u00e1ndez zu sich holte. Damals holten die M\u00fcnchner den Innenverteidiger f\u00fcr die Bundesliga-Rekordabl\u00f6sesumme von 80 Millionen Euro Ab\u2026 [+2214 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "tagesschau.de"
            },
            "author": "tagesschau",
            "title": "Sorge \u00fcber Spionage: USA verbannen Huawei-Ger\u00e4te vom Markt | tagesschau.de - tagesschau.de",
            "description": "Die USA haben den Import und Verkauf von Ger\u00e4ten namhafter chinesischer Hersteller untersagt. Diese seien ein \"inakzeptables Risiko\" f\u00fcr die nationale Sicherheit, erkl\u00e4rte die Beh\u00f6rde FCC. Betroffen sind unter anderem Huawei und ZTE.",
            "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/amerika/usa-china-huawei-101.html",
            "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/huawei-189~_v-original.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:56:27Z",
            "content": "Die USA haben den Import und Verkauf von Ger\u00e4ten namhafter chinesischer Hersteller untersagt. Diese seien ein \"inakzeptables Risiko\" f\u00fcr die nationale Sicherheit, erkl\u00e4rte die Beh\u00f6rde FCC. Betroffen \u2026 [+2637 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.ndr.de"
            },
            "author": null,
            "title": "RS-Virus: Immer mehr Kinder mit Infektion im Krankenhaus - NDR.de",
            "description": "In Niedersachsen liegen immer mehr Kinder mit dem Respiratorischen Synzytial-Virus (RSV) im Krankenhaus. In einigen Kliniken sind bereits die Kinderbetten knapp.",
            "url": "https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/RS-Virus-Immer-mehr-Kinder-mit-Infektion-im-Krankenhaus,virus196.html",
            "urlToImage": "https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/krankenhaus850_v-contentxl.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:32:00Z",
            "content": "Stand: 26.11.2022 07:32 Uhr\r\nIn Niedersachsen liegen immer mehr Kinder mit dem Respiratorischen Synzytial-Virus (RSV) im Krankenhaus. In einigen Kliniken sind bereits die Kinderbetten knapp.\r\nBei Kle\u2026 [+4480 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "heise online"
            },
            "author": "Tim Sch\u00fcrmann",
            "title": "Zweites Leben mit Linux: Die besten Distributionen f\u00fcr Unternehmen - heise online",
            "description": "Beim Absprung von Windows stehen Admins vor einer gro\u00dfen Entscheidung: Welche Linux-Enterprise-Distribution darf's sein? Teil 2 von 3.",
            "url": "https://www.heise.de/ratgeber/Zweites-Leben-mit-Linux-Die-besten-Distributionen-fuer-Unternehmen-7351139.html",
            "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/6/4/8/9/8/6/Laptop_Neu-d9cc0796a9c1d45d-a75513657dc04978.webp",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:30:00Z",
            "content": "Wer sich f\u00fcr den Sprung von Windows hin zu Linux im Unternehmen entscheidet, hat die Qual der Wahl: Anders als bei Microsoft steht Unternehmen mit Linux nicht nur \"das eine\" Betriebssystem zur Auswah\u2026 [+10719 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "spiegel-online",
                "name": "Spiegel Online"
            },
            "author": "Maria St\u00f6hr",
            "title": "Stammzellenfleisch aus Singapur: Wie wir in Zukunft essen - DER SPIEGEL",
            "description": "Eier, Huhn und Fisch aus dem Labor: Singapur ist das erste Land weltweit, in dem Fleisch aus Stammzellen vermarktet werden darf. Wird die Welt davon in Zukunft satt \u2013 und wie schmeckt das \u00fcberhaupt?",
            "url": "https://www.spiegel.de/ausland/stammzellenfleisch-aus-singapur-wie-wir-in-zukunft-essen-a-f6321eea-5b82-4f32-8566-8bdc7f46d8e2",
            "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/bed6d81d-a73c-4a3f-9995-95ba77a1eb5c_w1280_r1.77_fpx43_fpy50.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:29:28Z",
            "content": "Die Technik des Essens hatte schon oft in der Geschichte der Menschheit das Zeug, Kultur zu ver\u00e4ndern und das Leben von vielen. Obst g\u00e4ren. Brot backen. Salz jodieren. Feuer machen. Tiere z\u00fcchten. Di\u2026 [+2343 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "N-tv.de"
            },
            "author": "n-tv NACHRICHTEN",
            "title": "Verl\u00e4ngerung der AKW-Laufzeit: Union fordert vom Bund dritten Stresstest - n-tv NACHRICHTEN",
            "description": "Der vor\u00fcbergehende Weiterbetrieb dreier deutscher Atomkraftwerke bis zum kommenden Fr\u00fchjahr stellt die CDU nicht zufrieden. Sie f\u00fcrchtet, dass eine erneute Verl\u00e4ngerung n\u00f6tig ist, um die Energiesicherheit hierzulande zu gew\u00e4hrleisten - und sieht Handlungsbeda\u2026",
            "url": "https://www.n-tv.de/politik/Union-fordert-vom-Bund-dritten-Stresstest-article23745167.html",
            "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop23745171/3821323771-cImg_16_9-w1200/383957783.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T06:03:00Z",
            "content": "Der vor\u00fcbergehende Weiterbetrieb dreier deutscher Atomkraftwerke bis zum kommenden Fr\u00fchjahr stellt die CDU nicht zufrieden. Sie f\u00fcrchtet, dass eine erneute Verl\u00e4ngerung n\u00f6tig ist, um die Energiesiche\u2026 [+1879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Faz.net"
            },
            "author": "dpa",
            "title": "Europol: 44 Festnahmen Einsatz gegen Verbrechernetzwerk - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung",
            "description": "Die europ\u00e4ischen Polizei- und Justizbeh\u00f6rden melden einen Schlag gegen eines der gef\u00e4hrlichsten kriminellen Netzwerke der EU. Elf L\u00e4nder seien an der \u201ebeispiellosen internationalen Operation\u201c beteiligt gewesen.",
            "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/kriminalitaet/europol-44-festnahmen-einsatz-gegen-verbrechernetzwerk-18489922.html",
            "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/gesellschaft/46158963/1.8489929/facebook_teaser/polizisten-stehen-bei-einer.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:41:00Z",
            "content": "Den europ\u00e4ischen Polizei- und Justizbeh\u00f6rden ist ein Schlag gegen ein weltweit agierendes Verbrechernetzwerk gelungen. Die europ\u00e4ische Polizeiorganisation Europol und die europ\u00e4ische Justizbeh\u00f6rde Eu\u2026 [+1802 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Promiflash.de"
            },
            "author": "Kristina S.",
            "title": "Oliver Pocher wollte am Anfang keine Beziehung mit Amira - Promiflash.de",
            "description": "Oliver Pocher (44) wollte nichts Festes! Im Jahr 2019 heiratete der Comedian die Visagistin Amira Pocher (30), nachdem sich die beiden \u00fcber Tinder kennengelernt hatten. Im Laufe ihrer Beziehung bekam das Paar zwei S\u00f6hne. Doch der Komiker und die Influencerin \u2026",
            "url": "https://www.promiflash.de/news/2022/11/26/oliver-pocher-wollte-am-anfang-keine-beziehung-mit-amira.html",
            "urlToImage": "https://content2.promiflash.de/article-images/video_1080/oliver-und-amira-pocher-posieren-8.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:40:00Z",
            "content": "Oliver Pocher (44) wollte nichts Festes! Im Jahr 2019 heiratete der Comedian die Visagistin Amira Pocher (30), nachdem sich die beiden \u00fcber Tinder kennengelernt hatten. Im Laufe ihrer Beziehung bekam\u2026 [+1226 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.zdf.de"
            },
            "author": "Zweites Deutsches Fernsehen",
            "title": "\"Viele Beschwerden in Kiew\": Selenskyj teilt gegen Klitschko aus - ZDFheute",
            "description": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Selenskyj hat den Kiewer B\u00fcrgermeister Klitschko im Kampf gegen Stromausf\u00e4lle kritisiert. Zu viele Stromausf\u00e4lle, zu wenig W\u00e4rmestuben, so der Pr\u00e4sident.",
            "url": "https://www.zdf.de/nachrichten/politik/selenskyj-klitschko-ukraine-krieg-russland-100.html",
            "urlToImage": "https://www.zdf.de/assets/angriffe-kiew-100~1280x720?cb=1667233388866",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:39:16Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Promiflash.de"
            },
            "author": "Hannah-Marie B.",
            "title": "\"Hochzeit auf den ersten Blick\"-Peter verschiebt Umzugspl\u00e4ne - Promiflash.de",
            "description": "Peter und Jaqueline schalten einen Gang runter. Der Polizist und die Stationssekret\u00e4rin eines Krankenhauses haben sich bei Hochzeit auf den ersten Blick das Jawort gegeben, ohne dass sie vorher wussten, auf wen sie treffen werden. Bei ihnen stimmte die Chemie\u2026",
            "url": "https://www.promiflash.de/news/2022/11/26/hochzeit-auf-den-ersten-blick-peter-verschiebt-umzugsplaene.html",
            "urlToImage": "https://content4.promiflash.de/article-images/video_1080/jaqueline-und-peter-posieren.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T05:00:00Z",
            "content": "Peter und Jaqueline schalten einen Gang runter. Der Polizist und die Stationssekret\u00e4rin eines Krankenhauses haben sich bei Hochzeit auf den ersten Blick das Jawort gegeben, ohne dass sie vorher wusst\u2026 [+1499 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.rnd.de"
            },
            "author": "Irene Habich",
            "title": "Demenz: L\u00e4sst sich der Verlauf mit Gehirntraining positiv beeinflussen? - RND",
            "description": "Nichtmedikament\u00f6se Ma\u00dfnahmen k\u00f6nnen bei Demenz helfen, die geistige Leistungsf\u00e4higkeit l\u00e4nger zu erhalten und das Wohlbefinden der Erkrankten steigern. Auch aggressivem Verhalten l\u00e4sst sich dadurch teilweise vorbeugen.",
            "url": "https://www.rnd.de/gesundheit/demenz-laesst-sich-der-verlauf-mit-gehirntraining-positiv-beeinflussen-F5LM6TB2JRAI3CGAEKK6KR75GI.html",
            "urlToImage": "https://www.rnd.de/resizer/gfYLDAFlsnqy5r3CdGymBw7vGE8=/1200x675/filters:quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/madsack/ZMFH6TOVX7AOMCCAL7H6BHO7PI.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T04:30:00Z",
            "content": "Ein Wundermittel gegen Demenz gibt es noch nicht. Medikamente sind nur begrenzt wirksam und haben oft unangenehme Nebenwirkungen. Der Verlauf der Krankheit und das Befinden der Betroffenen lassen sic\u2026 [+7967 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Kreiszeitung.de"
            },
            "author": null,
            "title": "Neben Omikron BQ.1.1 lauert Grippewelle: Diese Medikamente sollten Sie zuhause haben - kreiszeitung.de",
            "description": "Nach der Corona-Pandemie mit Schutzma\u00dfnahmen schl\u00e4gt im Herbst die Influenza zu, eine Corona-Welle im Winter k\u00fcndigt sich an. Welche Medikamente helfen.",
            "url": "https://www.kreiszeitung.de/deutschland/haben-neben-omikron-bq-lauert-grippewelle-diese-medikamente-sollten-sie-zu-hause-91939078.html",
            "urlToImage": "https://www.kreiszeitung.de/bilder/2022/11/25/91939078/30366984-eine-junge-frau-haelt-sich-ein-papiertaschentuch-vor-das-gesicht-0fe.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-26T03:55:08Z",
            "content": "<ol><li>Startseite</li><li>Deutschland</li></ol>Erstellt: 26.11.2022, 04:55 Uhr\r\nVon: Johannes Nu\u00df\r\nKommentareTeilen\r\nNach der Corona-Pandemie mit Schutzma\u00dfnahmen k\u00fcndigt sich nun eine neue Corona-We\u2026 [+8127 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "spiegel-online",
                "name": "Spiegel Online"
            },
            "author": "DER SPIEGEL",
            "title": "China: Tote und Verletzte bei Hochhausbrand in Uiguren-Region - DER SPIEGEL",
            "description": "Mussten mindestens zehn Menschen sterben, weil sie ein brennendes Haus wegen Coronama\u00dfnahmen nicht verlassen konnten? Chinas Beh\u00f6rden widersprechen. Sie behaupten: Die Bewohner seien einfach zu langsam gewesen.",
            "url": "https://www.spiegel.de/ausland/china-tote-und-verletzte-bei-hochhausbrand-in-uiguren-region-a-a8954c93-2d3d-467f-b35b-c9a2dc8edd6b",
            "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/ff049490-5b14-4997-a8f6-8a75c1f5081f_w1280_r1.77_fpx49.34_fpy50.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T21:41:57Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "DIE WELT"
            },
            "author": "WELT",
            "title": "\u201eRote Linie \u00fcberschritten\u201c \u2013 Scharfe Kritik nach Klima-Protest der \u201eLetzten Generation\u201c mit BER-Blockade - WELT",
            "description": "Die Aktivisten, die den Flugverkehr in Berlin lahmlegten, h\u00e4tten \u201eganz klar\u201c Sachbesch\u00e4digung und Hausfriedensbruch begangen, so die Bundespolizei. Zahlreiche Politiker finden deutliche Worte, aber auch Klimaexperten gehen erstmals auf Distanz zur \u201eLetzten Ge\u2026",
            "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article242324077/Rote-Linie-ueberschritten-Scharfe-Kritik-nach-Klima-Protest-der-Letzten-Generation-mit-BER-Blockade.html",
            "urlToImage": "https://img.welt.de/img/politik/deutschland/mobile242324075/1911359027-ci16x9-w1200/Climate-activists-protest-at-the-Berlin-Brandenburg-Airport-BER-2.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T21:41:27Z",
            "content": "Nach der zwischenzeitlichen Blockade des Flughafens Berlin-Brandenburg (BER) durch Klimaaktivisten am Donnerstag haben Politiker mehrerer Parteien die Protestaktion mit deutlichen Worten kritisiert.\r\u2026 [+5383 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "handelsblatt",
                "name": "Handelsblatt"
            },
            "author": "Ren\u00e9 Bender, Lars-Marten Nagel",
            "title": "Immobilien: Befreiungsschlag f\u00fcr Adler Group: Gl\u00e4ubiger st\u00fctzen Immobilienkonzern mit 940 Millionen Euro frischem Kapital - Handelsblatt ",
            "description": "Der Konzern hat bereits eine Insolvenz gepr\u00fcft. Nun vermeldet Adler: Die Bedrohung der Existenz sei abgewendet. Die Zahlungsfristen der Anleihen werden verl\u00e4ngert. Doch der Deal ist teuer erkauft.",
            "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/immobilien/immobilien-befreiungsschlag-fuer-adler-group-glaeubiger-stuetzen-immobilienkonzern-mit-940-millionen-euro-frischem-kapital/28833352.html",
            "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/stefan-kirsten/28833356/2-format2003.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T19:22:00Z",
            "content": "Stefan KirstenDer Verwaltungsratschef des schwer angeschlagenen Immobilienkonzerns ist erst seit Februar 2022 im Amt und seither im Dauerkrisenmodus. \r\n(Foto:\u00a0imago/Rainer Unkel) \r\nD\u00fcsseldorf, Berlin\u2026 [+1078 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "N-tv.de"
            },
            "author": "n-tv NACHRICHTEN",
            "title": "Auf einst verschm\u00e4htem San\u00e9 lastet die WM-Hoffnung - n-tv NACHRICHTEN",
            "description": "Gegen Spanien muss ein Sieg her, sonst ist das zweite Vorrundenaus der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft bei einer WM bereits besiegelt. Bundestrainer Hansi Flick setzt dabei all seine Hoffnung auf einen Deb\u00fctanten: Leroy San\u00e9. Nach Knieproblemen trainiert\u2026",
            "url": "https://www.n-tv.de/sport/fussball-wm/Auf-einst-verschmaehtem-Sane-lastet-die-WM-Hoffnung-article23744587.html",
            "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop23744608/2871329191-cImg_16_9-w1200/a9165b9ef9c79a722299104fa0ee2053.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T17:35:00Z",
            "content": "Gegen Spanien muss ein Sieg her, sonst ist das zweite Vorrundenaus der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft bei einer WM bereits besiegelt. Bundestrainer Hansi Flick setzt dabei all seine Hoffnung au\u2026 [+3520 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "spiegel-online",
                "name": "Spiegel Online"
            },
            "author": "DER SPIEGEL",
            "title": "Elbvertiefung: Hamburg fordert nationalen Schlickgipfel - DER SPIEGEL - DER SPIEGEL",
            "description": "Gro\u00dfer Schlickmengen im Hamburger Hafen schr\u00e4nken den Spielraum von gro\u00dfen Schiffen ein \u2013 die Hansestadt fordert nun ein Gipfeltreffen. Handeln m\u00fcsse aber vor allem der Bund.",
            "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/hamburg-fordert-nationalen-hafengipfel-a-9f320a27-acbc-4c8c-831d-ebf1dc0b39b4",
            "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/89a09161-0de6-415e-b8f7-8577fff11d63_w1280_r1.77_fpx61.24_fpy49.86.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T15:30:05Z",
            "content": "Kritik vom Zentralverband der deutschen Seehafenbetriebe\r\nAuch der Zentralverband der deutschen Seehafenbetriebe kritisierte die Bundesregierung scharf. Unterhaltung und Instandhaltung der Wasserstra\u2026 [+531 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "tagesschau.de"
            },
            "author": "tagesschau",
            "title": "Im Alter von 93 Jahren: Schriftsteller Hans Magnus Enzensberger gestorben | tagesschau.de - tagesschau.de",
            "description": "Er war einer der bedeutendsten deutschen Lyriker: Der Schriftsteller Hans Magnus Enzensberger ist tot. Er starb gestern im Alter von 93 Jahren, teilte der Suhrkamp Verlag mit. <br/>",
            "url": "https://www.tagesschau.de/inland/gesellschaft/hans-magnus-enzensberger-tot-101.html",
            "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/enzensberger-101~_v-original.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T15:17:00Z",
            "content": "Er war einer der bedeutendsten deutschen Lyriker: Der Schriftsteller Hans Magnus Enzensberger ist tot. Er starb gestern im Alter von 93 Jahren, teilte der Suhrkamp Verlag mit.\r\nDer Schriftsteller Han\u2026 [+3218 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "N-tv.de"
            },
            "author": "n-tv NACHRICHTEN",
            "title": "Amazon-Protest zum Black Friday: Verdi und Greenpeace gehen auf die Barrikaden - n-tv NACHRICHTEN",
            "description": "Seit Jahren kritisieren Umwelt- und Verbrauchersch\u00fctzer den US-Konzern Amazon. P\u00fcnktlich zum \"Black Friday\" rufen Verdi und Greenpeace weltweit zu Protesten auf: Mit der Kampagne \"Make Amazon Pay\" r\u00fcgen sie die \"schrecklichen, unsicheren Praktiken\" des Konzer\u2026",
            "url": "https://www.n-tv.de/wirtschaft/Verdi-und-Greenpeace-gehen-auf-die-Barrikaden-article23743747.html",
            "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop23743707/7351322483-cImg_16_9-w1200/385880792.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T13:23:00Z",
            "content": "Seit Jahren kritisieren Umwelt- und Verbrauchersch\u00fctzer den US-Konzern Amazon. P\u00fcnktlich zum \"Black Friday\" rufen Verdi und Greenpeace weltweit zu Protesten auf: Mit der Kampagne \"Make Amazon Pay\" r\u00fc\u2026 [+2529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "handelsblatt",
                "name": "Handelsblatt"
            },
            "author": "Kathrin Witsch, Klaus Stratmann",
            "title": "Energiekrise: Strom und Gas zum Jahreswechsel bis zu 110 Prozent teurer - Handelsblatt ",
            "description": "Die Energiekosten steigen zum Jahreswechsel rasant. Die Preisbremsen der Bundesregierung k\u00f6nnten den Trend sogar verst\u00e4rken, warnen Verbrauchersch\u00fctzer.",
            "url": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/energie/stadtwerke-strom-und-gas-zum-jahreswechsel-bis-zu-110-prozent-teurer-/28826220.html",
            "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/strompreise/28826796/4-format2003.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T10:29:00Z",
            "content": "StrompreiseDeutschlands Stromkunden m\u00fcssen in der Energiekrise mit dramatischen Preiserh\u00f6hungen rechnen.\r\n(Foto:\u00a0dpa) \r\nBerlin Kurz vor dem Jahresende haben einige Haushalte noch unangenehme Nachrich\u2026 [+843 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "tagesschau.de"
            },
            "author": "tagesschau",
            "title": "Votum \u00fcber Sozialreform: Bundestag stimmt B\u00fcrgergeld-Kompromiss zu | tagesschau.de - tagesschau.de",
            "description": "Nach der Einigung im Vermittlungsausschuss hat der Bundestag mit gro\u00dfer Mehrheit die Einf\u00fchrung des B\u00fcrgergelds beschlossen. Damit die neue Grundsicherung wie geplant zum 1. Januar in Kraft tritt, muss nun der Bundesrat noch zustimmen.",
            "url": "https://www.tagesschau.de/inland/innenpolitik/buergergeld-bundestag-105.html",
            "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/bundestag-1019~_v-original.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T10:11:51Z",
            "content": "Nach der Einigung im Vermittlungsausschuss hat der Bundestag mit gro\u00dfer Mehrheit die Einf\u00fchrung des B\u00fcrgergelds beschlossen. Damit die neue Grundsicherung wie geplant zum 1. Januar in Kraft tritt, mu\u2026 [+3707 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Businessinsider.de"
            },
            "author": "Business Insider Deutschland",
            "title": "Der Black Friday Sale 2022 hat begonnen: Die 30 besten Angebote im Live-Ticker - Business Insider Deutschland",
            "description": "Im Black Friday Sale 2022 gibt es g\u00fcnstige Angebote von Shops wie Amazon, Media Markt & Co. Die besten Deals findet ihr in unserem Ticker.",
            "url": "https://www.businessinsider.de/insider-picks/black-friday-deals-2022-12/",
            "urlToImage": "https://cdn.businessinsider.de/wp-content/uploads/2021/11/Black-Friday-2022-Ticker.jpg?ver=1667473373",
            "publishedAt": "2022-11-25T09:39:00Z",
            "content": "Der Black Friday Sale 2022 hat begonnen! Die 63 besten Angebote im Live-Ticker\r\nDer Black Friday 2022 findet am Freitag, 25. November statt. Dabei handelt es sich um eine Rabattaktion, die den Start \u2026 [+17763 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.vip.de"
            },
            "author": "VIP.de, Star News",
            "title": "Baby-News bei Monaco-Royals: Prinzessin St\u00e9phanie wird zum ersten Mal Oma - VIP.de, Star News",
            "description": "Schon im April sagten Louis und Marie Ducuret einer franz\u00f6sischen Zeitung, dass \"30 ein gutes Alter [sei], um dieses Projekt in die Tat umzusetzen\".",
            "url": "https://www.vip.de/cms/baby-news-bei-monaco-royals-prinzessin-stephanie-wird-zum-ersten-mal-oma-5017775.html",
            "urlToImage": "https://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1954360/marie-chevallier-louis-ducruet-are-attending-the-parade-at-the-palace-balcony-during-the-celebration-for-the-national.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-25T08:48:39Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "N-tv.de"
            },
            "author": "n-tv NACHRICHTEN",
            "title": "+++ 14:41 General a.D. sieht Irrglauben: \"Ging nie um milit\u00e4rischen Sieg \u00fcber Russland\" +++ - n-tv NACHRICHTEN",
            "description": "Berlin, Washington, Br\\u00fcssel - \\u00fcberall. n-tv berichtet von allen wichtigen Schaupl\\u00e4tzen der Innen- und Au\\u00dfenpolitik.",
            "url": "https://www.n-tv.de/politik/11-25-In-Kiew-sind-noch-130-000-Menschen-ohne-Strom--article23143824.html",
            "urlToImage": "https://bilder2.n-tv.de/img/incoming/crop23332537/9041326157-cImg_16_9-w1200/Liveticker1-grau-1-Kopie.jpg",
            "publishedAt": "2022-11-24T14:21:56Z",
            "content": "Nach den schweren russischen Angriffen am Mittwoch sind in Kiew Zehntausende Bewohner weiterhin ohne Strom. Am Vormittag seien noch 130.000 Menschen der Drei-Millionen-Einwohner-Metropole betroffen g\u2026 [+9706 chars]"
        }
    ]
}